# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-09 22:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:01+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Active"
msgstr "活動"

msgid "Paused"
msgstr "暫停"

msgid "Stopped"
msgstr "停止"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Limit if touched"
msgstr "接觸時的限制"

msgid "Trigger price"
msgstr "觸發價格"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Limit"
msgstr "限價"

msgid "Stop loss price should be less then limit price"
msgstr "止損價格應低於限價"

msgid "Take profit price should be more then limit price"
msgstr "獲利價格應該超過限價"

msgid "Stop loss price should be more then limit price"
msgstr "止損價格應該超過限價"

msgid "Take profit price should be less then limit price"
msgstr "獲利價格應低於限價"

msgid "Market if touched"
msgstr "市場,如果觸及"

msgid "Market"
msgstr "市價"

msgid "Stop loss price should be less then market ask price"
msgstr "止損價應該低於市場要價"

msgid "Take profit price should be more then market ask price"
msgstr "獲利價格應該比市場要價更高"

msgid "Stop loss price should be more then market bid price"
msgstr "止損價格應該高於市場買入價"

msgid "Take profit price should be less then market bid price"
msgstr "獲利價格應低於市場買入價"

msgid "Stop limit"
msgstr "停損限價"

msgid "Stop"
msgstr "停損"

msgid "Stop loss price should be less then trigger price"
msgstr "止損價格應該小於觸發價格"

msgid "Take profit price should be more then trigger price"
msgstr "採取利潤價格應該比觸發價格更多"

msgid "Stop loss price should be more then trigger price"
msgstr "止損價格應該比觸發價格多"

msgid "Take profit price should be less then trigger price"
msgstr "取利價格應該少然後觸發價格"

msgid "Trailing Stop"
msgstr "尾隨停止"

msgid "Trailing offset"
msgstr "尾隨偏移量"

msgid "Unspecified"
msgstr "不明"

msgid "Pending"
msgstr "有待"

msgid "Opened"
msgstr "開業"

msgid "Partially Filled"
msgstr "部分填充"

msgid "Filled"
msgstr "已成交"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Refused"
msgstr "拒絕"

msgid "Modified"
msgstr "修改"

msgid "Inactive"
msgstr "待用"

msgid "Working"
msgstr "加工"

msgid "Undefined"
msgstr "未定義"

msgid "Multiple positions"
msgstr "多個職位"

msgid "Multiple positions per side"
msgstr "每邊多個位置"

msgid "One position"
msgstr "一個位置"

msgid "Aggressor flag"
msgstr "侵略者旗子"

msgid "Tick direction"
msgstr "刻度方向"

msgid "Loading sessions..."
msgstr "載入工作階段中..."

msgid "Loading exchanges..."
msgstr "載入交換..."

msgid "Loading symbol groups..."
msgstr "載入符號群組..."

msgid "Loading order types..."
msgstr "載入訂單型態..."

msgid "Loading assets..."
msgstr "載入資產中..."

msgid "Loading accounts..."
msgstr "載入帳號..."

msgid "Loading symbols..."
msgstr "載入商品..."

msgid "Loading rules..."
msgstr "載入規則..."

msgid "Loading positions..."
msgstr "載入倉位..."

msgid "Loading closed positions..."
msgstr "載入關閉位置中..."

msgid "Loading reports..."
msgstr "載入報告..."

msgid "Loading orders..."
msgstr "載入訂單..."

msgid "Loading account operations..."
msgstr "載入帳號操作..."

msgid "Processing messages..."
msgstr "處理訊息中..."

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Build from"
msgstr "產生於"

msgid "Box size"
msgstr "盒子尺寸"

msgid "Reversal"
msgstr "逆轉"

msgid "Style"
msgstr "樣式"

msgid "Classic"
msgstr "傳統樣式"

msgid "High/Low"
msgstr "高低"

msgid "ticks"
msgstr "蜱"

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "H"
msgstr "時"

msgid "D"
msgstr "日"

msgid "W"
msgstr "週"

msgid "M"
msgstr "月"

msgid "Y"
msgstr "年"

msgid "User"
msgstr "用戶"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Demo"
msgstr "演示"

msgid "Real"
msgstr "實際"

msgid "SL"
msgstr "停損"

msgid "TP"
msgstr "停利"

#, csharp-format
msgid "Data series #{0}"
msgstr "資料數列 # {0}"

#, csharp-format
msgid "'{0}' data series"
msgstr "\"{0}\" 資料數列"

#, csharp-format
msgid "Level data series #{0}"
msgstr "級別資料數列 # {0}"

msgid "Solid"
msgstr "固體"

msgid "Dash"
msgstr "短線"

msgid "Dot"
msgstr "點"

msgid "Dash dot"
msgstr "短劃線"

msgid "Histogramm"
msgstr "直方圖"

msgid "Points"
msgstr "點"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgid "Input parameters"
msgstr "輸入參數"

msgid "Connection finished"
msgstr "連接完成"

msgid "Connection lost"
msgstr "中斷連接"

msgid "Order created/canceled/replaced"
msgstr "訂單創建/取消/替換"

msgid "Order filled"
msgstr "已填寫訂單"

msgid "Order rejected"
msgstr "訂單被拒絕"

msgid "Position closed"
msgstr "已倉位"

msgid "Default alert"
msgstr "預設警報"

msgid "Update Available"
msgstr "可用更新"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Bid/Ask average"
msgstr "買賣均價"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "買/賣"

msgid "Mark"
msgstr "產品代碼"

msgid "Exception"
msgstr "異常"

msgid "None"
msgstr "沒有"

msgid "Buy"
msgstr "買入"

msgid "Sell"
msgstr "賣出"

msgid "Not set"
msgstr "未設置"

msgid "Up"
msgstr "上漲"

msgid "Down"
msgstr "下跌"

msgid "Compare to previous"
msgstr "與之前相比"

msgid "By sign"
msgstr "通過標誌"

msgid "="
msgstr "="

msgid "!="
msgstr "！="

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Not contains"
msgstr "不包含"

msgid ">"
msgstr "\\u003e"

msgid ">="
msgstr "\\u003e ="

msgid "<"
msgstr "\\u003c"

msgid "<="
msgstr "\\u003c="

msgid "Cross"
msgstr "交叉"

msgid "Cross Above"
msgstr "交叉以上"

msgid "Cross Below"
msgstr "交叉下面"

msgid "Full chart range"
msgstr "完整圖表範圍"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Histogram style"
msgstr "直方圖樣式"

msgid "Line style"
msgstr "線條樣式"

msgid "Show labels"
msgstr "顯示標籤"

msgid "Label font"
msgstr "標籤字體"

msgid "Volume Impact"
msgstr "成交量影響"

msgid "Back"
msgstr "背景"

msgid "Visual style"
msgstr "視覺風格"

msgid "Lines style"
msgstr "線條樣式"

msgid "Time frame"
msgstr "時幀"

msgid "Enable alerts"
msgstr "啟用警報"

msgid "Enable sound alert"
msgstr "啟用聲音警報"

msgid "Enable box alert"
msgstr "啟用框警報"

msgid "On high/low"
msgstr "高/低"

msgid "On current bar"
msgstr "在當前條形圖上"

msgid "Period"
msgstr "週期"

msgid "Dev step left part"
msgstr "開發步驟左側部分"

msgid "Dev step right part"
msgstr "開發步驟右側部分"

msgid "Low"
msgstr "最低"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Enable alert"
msgstr "啟用警報"

msgid "Histogram colors"
msgstr "直方圖顏色"

msgid "Area colors"
msgstr "區域顏色"

msgid "Lot"
msgstr "每單位"

msgid "Total long positions: "
msgstr "多頭倉位總數:"

msgid "Total short positions: "
msgstr "空頭頭寸總數:"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "SortIndex"
msgstr "SortIndex"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "OE (Buy)"
msgstr "OE(購買)"

msgid "OE (Sell)"
msgstr "OE(銷售)"

msgid "Time & Sales"
msgstr "分時交易明細"

msgid "Market Depth"
msgstr "市場深度"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM 交易者"

msgid "Open panel"
msgstr "打開面板"

msgid "Button text"
msgstr "按鈕文字"

msgid "Color"
msgstr "顏色"

msgid "Maximize"
msgstr "最大"

msgid "Restore"
msgstr "恢復"

msgid "Custom title"
msgstr "自定義標題"

#, csharp-format
msgid "{0} has not supported {1} event"
msgstr "{0}不支持{1}事件"

msgid "Link"
msgstr "鏈接到訂單的價格"

msgid "Red"
msgstr "紅"

msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

msgid "Green"
msgstr "綠色"

msgid "Blue"
msgstr "藍色"

msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgid "Unlink"
msgstr "解鏈"

msgid "Create bind"
msgstr "創建綁定"

msgid "Create panel"
msgstr "創建面板"

msgid "Crypto ОЕ"
msgstr "加密 |"

msgid "Order entry"
msgstr "訂單輸入"

msgid "DOM Surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 圖表"

msgid "Duplicate panel"
msgstr "副本"

msgid "Save as template"
msgstr "另存為模板"

msgid "Set as default"
msgstr "設為預設值"

msgid "Setup Actions"
msgstr "設置操作"

msgid "Export Data"
msgstr "導出數據"

msgid "Make screenshot"
msgstr "屏幕截圖"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Always On Top"
msgstr "總在最前面"

msgid "Do you really want to reset to default settings?"
msgstr "你真的想重置為默認設置嗎？"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid "HISTORICAL SYMBOL"
msgstr "歷史符號"

msgid "EMULATOR"
msgstr "模擬"

msgid "SIMULATOR"
msgstr "類比"

msgid "REPLAY"
msgstr "重播"

msgid "BACKTESTER"
msgstr "後臺"

msgid "Close {this.PluginInfo.Title} ?"
msgstr "關閉 =此。外掛程式資訊.標題]?"

msgid "Templates"
msgstr "範本"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "Trading"
msgstr "交易"

msgid "Portfolio"
msgstr "交易組合"

msgid "Informational"
msgstr "資訊"

msgid "Misc"
msgstr "雜項"

msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

msgid "Hotkeys"
msgstr "熱鍵"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Columns"
msgstr "縱列"

msgid "1 hour"
msgstr "1小時"

msgid "3 hours"
msgstr "3小時"

msgid "6 hours"
msgstr "6個小時"

msgid "12 hours"
msgstr "12小時"

msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgid "3 days"
msgstr "3 天"

msgid "5 days"
msgstr "5天"

msgid "10 days"
msgstr "10天"

msgid "20 days"
msgstr "20天"

msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

msgid "3 month"
msgstr "3個月"

msgid "6 month"
msgstr "6個月"

msgid "1 year"
msgstr "1 年"

msgid "3 years"
msgstr "3年"

msgid "5 years"
msgstr "5年"

msgid "10 years"
msgstr "10年"

msgid "20 years"
msgstr "20年"

msgid "50 years"
msgstr "50年"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Use custom tick size"
msgstr "使用自定義刻度大小"

msgid "Custom tick size"
msgstr "自定義刻度大小"

msgid "Time zone"
msgstr "時區"

msgid "Show out of session history"
msgstr "顯示出會話歷史記錄"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Data type"
msgstr "類型："

msgid "Main scale"
msgstr "主刻度"

msgid "Separate scale"
msgstr "獨立刻度"

msgid "Price scaling"
msgstr "價格尺："

msgid "Show price marker"
msgstr "顯示價格標記"

msgid "Over chart"
msgstr "在圖表上"

msgid "On chart background"
msgstr "在圖表背景上"

#, csharp-format
msgid "Sub window {0}"
msgstr "子視窗 {0}"

msgid "New sub window"
msgstr "新的子視窗"

msgid "Position on chart"
msgstr "圖表上的位置"

msgid "Bar"
msgstr "柱形"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "T"
msgstr "T："

msgid "Open"
msgstr "工作日"

msgid "O"
msgstr "O"

msgid "Close"
msgstr "關"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "L"
msgstr "我"

msgid "Change, %"
msgstr "漲跌%"

msgid "Ch"
msgstr "Ch"

msgid "Ticks"
msgstr "蜱"

msgid "Tk"
msgstr "Tk"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "V"
msgstr "五"

msgid "A"
msgstr "A"

msgid "Open interest"
msgstr "未平倉"

msgid "Oi"
msgstr "Oi"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Show in short mode"
msgstr "以簡短模式顯示"

msgid "Separate window"
msgstr "獨立的窗戶"

msgid "Display mode"
msgstr "顯示模式"

msgid "Info window"
msgstr "訊息視窗"

msgid "Settlement"
msgstr "結算"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Auto centered"
msgstr "自動居中"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Fit indicators"
msgstr "適應指標"

msgid "Fit orders/positions"
msgstr "適應訂單/倉位"

msgid "Fit drawings"
msgstr "適合圖紙"

msgid "Absolute"
msgstr "絕對值"

msgid "Relative"
msgstr "相對比例"

msgid "Logarithmic"
msgstr "對數的"

msgid "Grid"
msgstr "格線"

msgid "Price (horizontal)"
msgstr "價格(垂直)"

msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

msgid "Font"
msgstr "字體"

msgid "Text color"
msgstr "文本顏色"

msgid "Axis"
msgstr "坐標前景"

msgid "Axis background"
msgstr "坐標背景"

msgid "Day"
msgstr "白天保證金"

msgid "Week"
msgstr "週"

msgid "Month"
msgstr "本月"

msgid "Year"
msgstr "1年"

msgid "Show days separator"
msgstr "日期分隔"

msgid "Show weeks separator"
msgstr "顯示週分隔符"

msgid "Show months separator"
msgstr "顯示月份分隔符"

msgid "Show years separator"
msgstr "顯示年份分隔符"

msgid "Important dates font"
msgstr "Importent daytes font"

msgid "Font color"
msgstr "字體顏色"

msgid "Highlight date"
msgstr "高亮日期"

msgid "Day separators"
msgstr "日分隔符"

msgid "Week separators"
msgstr "週分隔符"

msgid "Month separators"
msgstr "月分隔符"

msgid "Year separators"
msgstr "年分隔符"

msgid "Time (vertical)"
msgstr "日期(水平)"

msgid "Time scale"
msgstr "時間縮放"

msgid "Stroke color"
msgstr "線條顏色"

msgid "Top color"
msgstr "上方顏色"

msgid "Bottom color"
msgstr "下部顏色"

msgid "Fill color"
msgstr "填色"

msgid "Line type"
msgstr "線型"

msgid "Line size"
msgstr "線條大小"

msgid "Move to background"
msgstr "是背景"

msgid "Clone mode"
msgstr "複製模式"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Lock location"
msgstr "鎖定位置"

msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

#, csharp-format
msgid "Buy {0}"
msgstr "購買{0}"

#, csharp-format
msgid "Sell {0}"
msgstr "賣{0}"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Modify SL to breakeven"
msgstr "將 SL 修改為盈虧平衡"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change to Market"
msgstr "承諾訂單價"

msgid "Show positions"
msgstr "顯示倉位"

msgid "Currency"
msgstr "幣種"

msgid "PnL type:"
msgstr "PnL 類型:"

msgid "Show orders"
msgstr "顯示待執行訂單"

msgid "Show filled orders"
msgstr "顯示已填寫的訂單"

msgid "Trade through Order entry"
msgstr "通過訂單輸入交易"

msgid "Imbalance ratio"
msgstr "不平衡比"

msgid "Show stacked imbalances"
msgstr "顯示堆疊不平衡"

msgid "Zones count"
msgstr "區域計數"

msgid "Filtered volume"
msgstr "篩選的卷"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Highlight zeros"
msgstr "突出顯示零"

msgid "Highlight unfinished auctions"
msgstr "突出顯示未完成的拍賣"

msgid "Show cluster volume"
msgstr "顯示群集卷"

msgid "Show cluster delta"
msgstr "顯示群集增量"

msgid "Show high/low ratio"
msgstr "顯示高/低比"

msgid "Arrow direction"
msgstr "箭頭方向"

msgid "Min trade volume"
msgstr "最小交易量"

msgid "Max trade volume"
msgstr "最大交易量"

msgid "Total volume"
msgstr "總量"

msgid "Time interval, sec"
msgstr "時間間隔, 秒"

msgid "Basis volume interval, sec"
msgstr "基礎體積間隔, 秒"

msgid "Max zone height, ticks"
msgstr "最大區域高度,刻度"

msgid "Min zone height, ticks"
msgstr "最社區域高度,刻度"

msgid "Filter by Delta, %"
msgstr "按增量篩選,%"

msgid "Filter by Basis ratio, %"
msgstr "依基礎比率篩選,%"

msgid "Play alert sound"
msgstr "播放警報聲音"

msgid "Area color"
msgstr "區域顏色"

msgid "Highlight area color"
msgstr "突出顯示區域顏色"

msgid "Show Market depth"
msgstr "顯示市場深度"

msgid "Coloring style"
msgstr "著色風格"

msgid "Level2 level count"
msgstr "2級計數"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "自訂步驟 (刻度)"

msgid "Delta calculation type"
msgstr "增量計算類型"

msgid "Cumulative Delta reset"
msgstr "累積增量重置"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Cluster"
msgstr "簇"

msgid "Step profile"
msgstr "步驟設定檔"

msgid "Left profile"
msgstr "左設定檔"

msgid "Right profile"
msgstr "右側設定檔"

msgid "Time statistics"
msgstr "時間統計"

msgid "Time histogram"
msgstr "時間長條圖"

msgid "VWAP"
msgstr "VWAP"

msgid "Forward extensions (past VWAPs)"
msgstr "轉寄(過去的 VWAP)"

msgid "Forward extensions type"
msgstr "轉發擴展類型"

msgid "VWAP line"
msgstr "Vwap 行"

msgid "Standart deviation"
msgstr "立塔偏差"

msgid "Enable standard deviations"
msgstr "啟用標準偏差"

msgid "Deviations value"
msgstr "偏差值"

msgid "Deviation line style"
msgstr "偏差線樣式"

msgid "Maximum permissible deviation"
msgstr "最大允許偏差"

msgid "Enable permissible deviation"
msgstr "啟用允許的偏差"

msgid "Volume aggregation does not support Time Statistic"
msgstr "卷聚合不支持時間統計"

#, csharp-format
msgid "{0} color"
msgstr "{0} 顏色"

msgid "Delta colors"
msgstr "三角形顏色"

msgid "Width of histogram, %"
msgstr "長條圖寬度,%"

msgid "Periods"
msgstr "週期"

msgid "Step period"
msgstr "步驟期間"

msgid "Step coefficient"
msgstr "步長係數"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "Hour"
msgstr "時"

msgid "Volume aggregation does not support Time Histogram"
msgstr "卷聚合不支持時間直方圖"

msgid "Height of histogram, %"
msgstr "長條圖的高度,%"

msgid "Value label"
msgstr "值標籤"

msgid "Volume color"
msgstr "交易量顏色"

msgid "Trades color"
msgstr "交易顏色"

msgid "Volume aggregation does not support Cluster chart"
msgstr "卷聚合不支援群集圖"

msgid "Coloring by volume"
msgstr "按音量著色"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "按刻度著色"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "著色由三角洲"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "著色由貿易"

msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

msgid "Single"
msgstr "獨立單"

msgid "Double"
msgstr "雙"

msgid "Imbalance"
msgstr "失衡"

#, csharp-format
msgid "Enable {0} view"
msgstr "啟用 {0} 視圖"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Data type #1"
msgstr "資料類型 #1"

msgid "Data type #2"
msgstr "資料類型 #2"

msgid "Cluster visualization"
msgstr "群集視覺化"

msgid "Show POC"
msgstr "顯示 POC"

msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

msgid "Default text color"
msgstr "預設文字顏色"

msgid "Default Back color"
msgstr "默認背面顏色"

msgid "Coloring for various levels"
msgstr "不同級別的著色"

msgid "Pos"
msgstr "Pos"

msgid "Neg"
msgstr "內格"

msgid "Coloring for positive delta levels"
msgstr "正增量級別的著色"

msgid "Coloring for negative levels"
msgstr "負級別的著色"

msgid "Histogram position"
msgstr "長條圖位置"

msgid "Histogram label position"
msgstr "長條圖標籤位置"

msgid "Trade color"
msgstr "貿易顏色"

msgid "Show POC ray"
msgstr "顯示 poc 射線"

msgid "Show Value area"
msgstr "顯示值區域"

msgid "Value area height, %"
msgstr "值區域高度,%"

msgid "Value area borders"
msgstr "值區域邊框"

msgid "Show Totals"
msgstr "顯示總計"

msgid "Crosshair"
msgstr "十字線"

msgid "Visible"
msgstr "可見"

msgid "Synchronize with other charts"
msgstr "與其他圖表同步"

msgid "PrevSettlement"
msgstr "解決方案"

msgid "Price limit"
msgstr "價格限制"

msgid "Highlight prices"
msgstr "高亮價格"

msgid "Day High/Low"
msgstr "日最高/最低"

msgid "Previous close"
msgstr "前收"

msgid "Price limits"
msgstr "價格限制"

msgid "End of Bar"
msgstr "柱線結束"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "This bar Close"
msgstr "此欄關閉"

msgid "This bar Open"
msgstr "此欄打開"

msgid "This bar High"
msgstr "此欄高"

msgid "This bar Low"
msgstr "此欄低"

msgid "New bar Open"
msgstr "新酒吧打開"

msgid "Body color"
msgstr "車身顏色"

msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

msgid "Wick color"
msgstr "燈芯顏色"

msgid "Doji"
msgstr "十字星"

msgid "Line"
msgstr "柱線"

msgid "Area"
msgstr "面"

msgid "Data style"
msgstr "風格"

msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Set active"
msgstr "設置活動"

msgid "Additional"
msgstr "額外"

msgid "Show scrollbar chart preview"
msgstr "顯示滾動條圖表預覽"

msgid "BUY"
msgstr "買入"

msgid "SELL"
msgstr "賣"

msgid "Scale marker"
msgstr "刻度標識"

msgid "Scale marker with line"
msgstr "帶線標識"

msgid "Price indicator"
msgstr "價格標識"

msgid "Line with price"
msgstr "注線"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Spread type"
msgstr "點差"

msgid "Spread area color"
msgstr "差價顏色"

msgid "Time to next bar"
msgstr "到下一個酒吧的時間"

msgid "Height, %"
msgstr "高度，%"

msgid "By bar"
msgstr "按柱數"

msgid "By Difference"
msgstr "按漲跌"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgid "Above/below the moving average"
msgstr "高於/低於移動平均線"

msgid "Volume coloring scheme"
msgstr "體積著色方案"

msgid "Equal"
msgstr "相等"

msgid "Positive"
msgstr "獲利"

msgid "Negative"
msgstr "下跌"

msgid "Show value marker on scale"
msgstr "顯示縮放標記"

msgid "Show moving average"
msgstr "顯示移動平均線"

msgid "Line color"
msgstr "線條顏色"

msgid "MA period"
msgstr "馬時期"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "Power trades"
msgstr "電力交易"

msgid "Label colors"
msgstr "標籤顏色"

msgid "Cross type"
msgstr "交叉類型"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "After execution"
msgstr "執行後"

msgid "Alert text"
msgstr "警報文本"

msgid "Ray style"
msgstr "射線樣式"

msgid "Ray"
msgstr "射線"

msgid "Level options"
msgstr "等級選項"

msgid "Fibonacci levels"
msgstr "斐波那契水平"

msgid "Show total"
msgstr "顯示總量"

msgid "Profile controllers style"
msgstr "設定檔控制器樣式"

msgid "Selection area"
msgstr "選擇區域"

msgid "Billet format type"
msgstr "單點格式類型"

msgid "Show full arc"
msgstr "全部弧"

msgid "Data format"
msgstr "數據格式"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Fixed top"
msgstr "固定頂部"

msgid "Fixed bottom"
msgstr "固定底部"

msgid "Floating top"
msgstr "漂浮頂部"

msgid "Floating bottom"
msgstr "浮底"

msgid "Label location"
msgstr "標籤位置"

msgid "Degree"
msgstr "度"

msgid "Left ray"
msgstr "左射線"

msgid "Right ray"
msgstr "右射線"

msgid "Fixed left"
msgstr "固定左"

msgid "Fixed right"
msgstr "固定的"

msgid "Floating left"
msgstr "向左漂浮"

msgid "Floating right"
msgstr "向右浮動"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Angles"
msgstr "角"

msgid "Mirrored"
msgstr "鏡像"

msgid "Custom text"
msgstr "自定義文字"

msgid "Tool colors"
msgstr "工具顏色"

msgid "Tool color"
msgstr "工具顏色"

msgid "Long"
msgstr "做多"

msgid "Short"
msgstr "短"

msgid "Tool mode"
msgstr "工具模式"

msgid "View labels"
msgstr "查看標籤"

msgid "Label Position"
msgstr "標籤位置"

msgid "Center"
msgstr "報價"

msgid "Take profit"
msgstr "獲利"

msgid "Stop loss"
msgstr "止損"

msgid "Regression Line"
msgstr "回歸線"

msgid "Upper deviation"
msgstr "上偏差"

msgid "Lower deviation"
msgstr "偏差較小"

msgid "Typical"
msgstr "一般"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "Weighted"
msgstr "加權"

msgid "Price type"
msgstr "價格類型"

msgid "Top line"
msgstr "頂線"

msgid "Bottom line"
msgstr "底線"

msgid "Top area"
msgstr "頂部區域"

msgid "Bottom area"
msgstr "底部區域"

msgid "Marker color"
msgstr "標記顏色"

msgid "Add custom text"
msgstr "添加自訂文本"

msgid "Fix text area"
msgstr "修復文本區域"

msgid "Text location"
msgstr "文本位置"

msgid "Text area"
msgstr "文本區域"

msgid "Font style"
msgstr "字體樣式"

msgid "Border"
msgstr "邊框"

msgid "Trading tool"
msgstr "交易工具"

msgid "Horizontal line"
msgstr "水平線"

msgid "Vertical line"
msgstr "垂線"

msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

msgid "Poligon"
msgstr "Poligon"

msgid "Circle"
msgstr "圓"

msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓"

msgid "Andrew's pitchfork"
msgstr "安德魯的干草叉"

msgid "Price channel"
msgstr "價格渠道"

msgid "Fibonacci retracement"
msgstr "斐波納契回撤"

msgid "Fibonacci expansion"
msgstr "黃金分割擴展"

msgid "Fibonacci arc"
msgstr "斐波納契弧"

msgid "Fibonacci spiral"
msgstr "黃金分割螺旋線"

msgid "Fibonacci ellipse"
msgstr "斐波那契橢圓"

msgid "Fibonacci fans"
msgstr "黃金分割扇形線"

msgid "Fibonacci phi-channel"
msgstr "Fibonacci phi-channel"

msgid "Fibonacci time goal"
msgstr "斐波納契時間目標"

msgid "Fibonacci time zone"
msgstr "黃金分割時間區間"

msgid "Gann line"
msgstr "江恩線"

msgid "Gann fan"
msgstr "江恩扇形"

msgid "Gann grid"
msgstr "江恩格線"

msgid "Ruler"
msgstr "量尺"

msgid "Up arrow"
msgstr "向上箭號"

msgid "Down arrow"
msgstr "向下箭頭"

msgid "Uncpecified"
msgstr "Uncpecified"

msgid "Line by angle"
msgstr "逐個角度"

msgid "Regression channel"
msgstr "回歸通道"

msgid "ABC Pattern"
msgstr "ABC模式"

msgid "PPZ"
msgstr "PPZ"

msgid "Top bottom pattern"
msgstr "頂部底部圖案"

msgid "Gartley Butterfly"
msgstr "加特利蝴蝶"

msgid "Custom profile"
msgstr "自訂設定檔"

msgid "Line arrow"
msgstr "線箭頭"

msgid "Head&Shoulders"
msgstr "海飛絲"

msgid "Gann box"
msgstr "江恩盒子"

msgid "Price targets"
msgstr "價格目標"

msgid "Flag marker"
msgstr "國旗標記"

msgid "Price marker"
msgstr "價格標記"

msgid "Note"
msgstr "註記："

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Angled line"
msgstr "角度線"

msgid "Alert"
msgstr "警報"

msgid "Elliot triangle wave"
msgstr "艾略特三角波"

msgid "Three drives pattern"
msgstr "三個驅動器模式"

msgid "Triangle pattern"
msgstr "三角形圖案"

msgid "TPA Strategy"
msgstr "TPA 戰略"

msgid "Anchor VWAP"
msgstr "錨點 Vwap"

msgid "Whale Splash"
msgstr "鯨魚飛濺"

msgid "Invalid price"
msgstr "無效價格"

msgid "Net:"
msgstr "淨額："

msgid "Gross:"
msgstr "總額："

#, csharp-format
msgid "TP price: {0}"
msgstr "TP價格：{0}"

msgid "Tr.Stop"
msgstr "Tr.Stop"

msgid "SL price"
msgstr "停損"

#, csharp-format
msgid "{0} TP price: {1}"
msgstr "{0} TP價格：{1}"

msgid "VA"
msgstr "Va"

msgid "POC ray"
msgstr "poc 射線"

msgid "Waiting for data loading"
msgstr "等待數據載入"

msgid "Loading data..."
msgstr "上載資料"

msgid "No data"
msgstr "無資料"

#, csharp-format
msgid "{0} ticks"
msgstr "{0} 刻度"

msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋"

msgid "Empty symbol"
msgstr "空的符號"

msgid "Full"
msgstr "全屏"

#, csharp-format
msgid "{0} %"
msgstr "{0} %"

msgid "Candle"
msgstr "磚形圖"

msgid "Dotes"
msgstr "寵愛"

msgid "Dotted line"
msgstr "點線圖"

msgid "Quantower"
msgstr "昆托沃"

msgid "P&F"
msgstr "點數"

msgid "Kagi line"
msgstr "卡吉圖"

msgid "Lines break"
msgstr "線條斷裂"

msgid "Renko"
msgstr "蓮子"

msgid "Profile"
msgstr "配置"

msgid "Keyboard trading is active"
msgstr "鍵盤交易處於活動狀態"

msgid "Data is loading..."
msgstr "數據正在加載......"

#, csharp-format
msgid "Please wait, it can{0} take some time."
msgstr "請等一下，它可以{0}需要一些時間。"

#, csharp-format
msgid "No data for {0}"
msgstr "沒有{0}的數據"

#, csharp-format
msgid "Your current connection{0}does not provide such data"
msgstr "您當前的連接{0}不提供此類數據"

msgid "No data to display on chart"
msgstr "沒有數據顯示在圖表上"

#, csharp-format
msgid "Please check your connection{0} or symbol availability"
msgstr "請檢查您的連接{0}或符號可用性"

msgid "Window colors"
msgstr "窗口"

msgid "Back top color"
msgstr "背面顏色"

msgid "Back bottom color"
msgstr "背底顏色"

msgid "Mouse wheel action"
msgstr "鼠標滾輪動作"

msgid "Scale type"
msgstr "縮放類型"

msgid "Begin of the data"
msgstr "資料起始"

msgid "Begin of the day"
msgstr "當天起始"

msgid "Begin of the screen"
msgstr "螢幕起點"

msgid "Start price"
msgstr "起始價格"

msgid "Log base"
msgstr "記錄庫"

msgid "Zoom"
msgstr "放大"

msgid "Auto scale"
msgstr "自動"

msgid "Manual scale"
msgstr "手動"

msgid "Scale behavior"
msgstr "縮放行為"

msgid "Fit Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Symbols lookup"
msgstr "商品查找"

msgid "Object manager"
msgstr "對像管理器"

msgid "Aggregation"
msgstr "匯總"

msgid "Range"
msgstr "範圍"

msgid "Add overlay…"
msgstr "添加疊加..."

msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

msgid "Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Add indicator…"
msgstr "添加指標......"

msgid "Drawing tools"
msgstr "工具"

msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

msgid "Arrow"
msgstr "箭頭"

msgid "Geometry"
msgstr "幾何"

msgid "Polygon"
msgstr "多邊形"

msgid "Fibonacci"
msgstr "斐波那契"

msgid "Gann"
msgstr "甘恩"

msgid "Gann Box"
msgstr "江恩盒子"

msgid "Patterns"
msgstr "型態"

msgid "Head & Shoulders"
msgstr "頭肩"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Remove selected"
msgstr "刪除選定"

msgid "Copy selected"
msgstr "已選擇複製"

msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgid "Volume Analysis"
msgstr "容積分析"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Step Profile"
msgstr "步驟設定檔"

msgid "Left Profile"
msgstr "左設定檔"

msgid "Right Profile"
msgstr "右側設定檔"

msgid "Time Statistics"
msgstr "時間統計"

msgid "Time Histogram"
msgstr "時間長條圖"

msgid "Custom Profile"
msgstr "自訂設定檔"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "自定義 VWAP"

msgid "Day high/low"
msgstr "日最高/低"

msgid "Price range"
msgstr "價格範圍"

msgid "Grid time"
msgstr "時間格線"

msgid "Grid price"
msgstr "價格格線"

msgid "Toolbar"
msgstr "工具欄"

msgid "Quick OE"
msgstr "快速下單"

msgid "Symbol description"
msgstr "商品說明"

msgid "Reload history (server)"
msgstr "重新載入歷史紀錄(伺服器)"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#, csharp-format
msgid "{0} settings"
msgstr "{0}設置"

msgid "Modification will affect the position closing. Are you sure?"
msgstr "修改將影響頭寸平倉。"

msgid "Are you sure you want to execute order at market price?"
msgstr "你確定希望以市價執行此訂單嗎？"

#, csharp-format
msgid "Default by symbol ({0})"
msgstr "默認為符號（{0}）"

msgid "Time value: "
msgstr "時間值:"

msgid "Inner value: "
msgstr "內部值:"

msgid "Delta: "
msgstr "三角洲："

msgid "Gamma: "
msgstr "伽 瑪："

msgid "Theta: "
msgstr "Θ："

msgid "Vega: "
msgstr "織女星："

msgid "Rho: "
msgstr "Rho："

msgid "Time: "
msgstr "時間:"

msgid "Price: "
msgstr "價格:"

msgid "Size: "
msgstr "大小:"

msgid "Trade Price: "
msgstr "交易價格:"

msgid "Trade Size: "
msgstr "交易規模:"

msgid "Data gap:"
msgstr "資料差距:"

msgid "Waiting for quote..."
msgstr "等待報價..."

msgid "Level2"
msgstr "級別2"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Show Bid/Ask line"
msgstr "顯示出價/詢問行"

msgid "Bid line color"
msgstr "投標線顏色"

msgid "Ask line color"
msgstr "詢問線條顏色"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 級別計數"

msgid "DOM levels contrast, %"
msgstr "DOM 水平對比, %"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "最大級別 2 大小"

msgid "Custom level2 min size"
msgstr "自定義級別 2 最小尺寸"

msgid "Custom level2 max size"
msgstr "自定義級別 2 最大大小"

msgid "Level2 coloring mode"
msgstr "級別 2 著色模式"

msgid "Buy color"
msgstr "購買顏色"

msgid "Sell color"
msgstr "銷售顏色"

msgid "Color 1"
msgstr "顏色 1"

msgid "Color 2"
msgstr "顏色 2"

msgid "Color 3"
msgstr "顏色 3"

msgid "Color 4"
msgstr "顏色 4"

msgid "Color 5"
msgstr "顏色 5"

msgid "Show last line"
msgstr "顯示最後一行"

msgid "Last line color"
msgstr "最後一行顏色"

msgid "Markers opacity"
msgstr "標記不透明度"

msgid "Markers maximum size (px)"
msgstr "標記最大大小 (px)"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "最大貿易規模"

msgid "Custom trade size"
msgstr "定製交易規模"

msgid "None color"
msgstr "無顏色"

msgid "Scroll"
msgstr "滾動"

msgid "TPO: "
msgstr "Tpo:"

msgid "VAH: "
msgstr "VAH:"

msgid "VAL: "
msgstr "瓦爾:"

msgid "POC: "
msgstr "Poc:"

msgid "MidPoint: "
msgstr "中點:"

msgid "RF: "
msgstr "射頻:"

msgid "Volume: "
msgstr "體積:"

msgid "Trades: "
msgstr "行業:"

msgid "Custom step: "
msgstr "自訂步驟:"

msgid "Incorrect parameters"
msgstr "參數不正確"

msgid "Split"
msgstr "分裂"

msgid "Merge left"
msgstr "向左合併"

msgid "Merge right"
msgstr "合併右側"

msgid "Divide at bar"
msgstr "在酒吧劃分"

msgid "Reset all"
msgstr "重置所有"

msgid "POC Ray"
msgstr "波克 · 雷"

msgid "Display style"
msgstr "顯示樣式"

msgid "Show marker on each bar"
msgstr "在每個條形上顯示標記"

msgid "Coloring mode"
msgstr "方案"

msgid "Delta none color"
msgstr "增量無顏色"

msgid "Bar colors"
msgstr "條形色"

msgid "Bar none color"
msgstr "無色條"

msgid "Plot symbol"
msgstr "繪圖符號"

msgid "Show value area"
msgstr "顯示值區域"

msgid "Value Area, %"
msgstr "值面積,%"

msgid "Show singles"
msgstr "顯示單曲"

msgid "Show bar"
msgstr "顯示欄"

msgid "POC type"
msgstr "POC 類型"

msgid "POC color"
msgstr "POC 顏色"

msgid "Show midpoint"
msgstr "顯示中點"

msgid "Midpoint color"
msgstr "中點顏色"

msgid "Initial Balance"
msgstr "初始餘額"

msgid "Show initial balance"
msgstr "顯示初始餘額"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始餘額"

msgid "Volume analysis"
msgstr "體積分析"

msgid "Show volume analysis"
msgstr "顯示體積分析"

msgid "Synhronize VA/TPO custom step"
msgstr "協同化 VA/TPO 自定義步驟"

msgid "VA position type"
msgstr "VA 位置類型"

msgid "TPO"
msgstr "Tpo"

msgid "VAH"
msgstr "瓦赫"

msgid "VAL"
msgstr "瓦爾"

msgid "POC"
msgstr "Poc"

msgid "Midpoint"
msgstr "中點"

msgid "RF"
msgstr "射頻"

msgid "Delta"
msgstr "三角洲"

msgid "TPO Up"
msgstr "Tpo 向上"

msgid "TPO Down"
msgstr "Tpo 向下"

msgid "POC Count"
msgstr "Poc 計數"

msgid "VA Volume"
msgstr "VA 卷"

msgid "Range (ticks)"
msgstr "範圍(刻度)"

msgid "VA range"
msgstr "VA 範圍"

msgid "VA range (ticks)"
msgstr "VA 範圍 (刻度)"

msgid "TPO statistics"
msgstr "TPO 統計資訊"

msgid "Show TPO statistics"
msgstr "顯示 TPO 統計資訊"

msgid "General color"
msgstr "一般顏色"

msgid "Quantity:"
msgstr "Qty："

msgid "Split size columns"
msgstr "拆分大小列"

msgid "Show last trade size"
msgstr "顯示最後交易規模"

msgid "Type of last trade"
msgstr "最後交易類型"

msgid "Show Last Bid Trades"
msgstr "顯示最後出價交易"

msgid "Show Last Ask Trades"
msgstr "顯示最後詢問交易"

msgid "Cumulative size"
msgstr "累計大小"

msgid "Liquidity changes"
msgstr "流動性變化"

msgid "Number of changes"
msgstr "更改數"

msgid "Cumulative changes"
msgstr "累積更改"

msgid "Comments"
msgstr "註釋"

msgid "No data to display"
msgstr "沒有數據顯示"

msgid "Please check your connection or symbol availability"
msgstr "請檢查您的連接或符號可用性"

msgid "Table background"
msgstr "表背景"

msgid "General Settings"
msgstr "通用設定"

msgid "Model settings"
msgstr "型號設置"

msgid "Auto center"
msgstr "汽車中心"

msgid "Auto center type"
msgstr "汽車中心類型"

msgid "Number of levels"
msgstr "層級數目"

msgid "Collapse spread"
msgstr "崩潰傳播"

msgid "Reset cumulative Bid/Ask Trades, sec"
msgstr "重置累計出價/出價交易,秒"

msgid "By time"
msgstr "按時間"

msgid "By ticks"
msgstr "按交易額"

msgid "Liquidity changes reset type"
msgstr "流動性變化重置類型"

msgid "Reset liquidity changes, sec"
msgstr "重置流動性變化,秒"

msgid "Reset liquidity changes, ticks"
msgstr "重置流動性變化,報價"

msgid "Order side"
msgstr "訂單方"

msgid "Default row"
msgstr "默認行"

msgid "Tier"
msgstr "一級"

msgid "value"
msgstr "幣值"

msgid "Most saturated Ask color"
msgstr "最飽和的賣價顏色"

msgid "Most saturated Bid color"
msgstr "最飽和的買價顏色"

msgid "Max volume"
msgstr "最大成交量"

msgid "Aggregate size by price"
msgstr "按價格匯總大小"

msgid "Coloring method"
msgstr "著色方法"

msgid "Cancellation priority"
msgstr "撤單優先"

msgid "Day high"
msgstr "天高"

msgid "Day low"
msgstr "天低"

msgid "Allow new SLTP"
msgstr "允許新的 SLTP"

msgid "Use stop instead limit"
msgstr "使用停止限制"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Broker"
msgstr "經紀商"

msgid "Ask price"
msgstr "問價格"

msgid "Bid price"
msgstr "競價"

msgid "Ask size"
msgstr "賣量"

msgid "Bid size"
msgstr "買量"

msgid "Time ask"
msgstr "時間問"

msgid "Time bid"
msgstr "時間出價"

msgid "Last updated ask time"
msgstr "上次更新的詢問時間"

msgid "Last updated bid time"
msgstr "上次更新的出價時間"

msgid "Cumulative size ask"
msgstr "累積大小問"

msgid "Cumulative size bid"
msgstr "累積尺寸出價"

msgid "Cumulative size of every ask price level"
msgstr "每個要價水平的累積大小"

msgid "Cumulative size of every bid price level"
msgstr "每個出價價格水平的累積大小"

msgid "VWAP ask"
msgstr "VWAP問"

msgid "VWAP bid"
msgstr "VWAP出價"

msgid "Volume weighted average ask price"
msgstr "成交量加權平均要價"

msgid "Volume weighted average bid price"
msgstr "成交量加權平均出價"

msgid "Net Profit / Loss"
msgstr "淨利潤/虧損"

msgid "Gross Profit / Loss"
msgstr "毛利潤/虧損"

msgid "Average open price"
msgstr "平均開放價格"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Break even level"
msgstr "收支平衡"

msgid "Quantity long"
msgstr "數量多"

msgid "Quantity short"
msgstr "數量短"

msgid "Liquidation price"
msgstr "清算價格"

msgid "N/A"
msgstr "N / A"

msgid "Show position bar"
msgstr "顯示位置欄"

msgid "Net Profit"
msgstr "淨利"

msgid "Net Loss"
msgstr "淨虧損"

msgid "Ask trade size"
msgstr "詢問交易規模"

msgid "Bid trade size"
msgstr "投標交易規模"

msgid "Bid/Ask reset"
msgstr "出價/詢問重置"

msgid "Last trade size"
msgstr "最後交易規模"

msgid "Grid color"
msgstr "格線顏色"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直線"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平線"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Custom tick size: "
msgstr "自訂刻度大小:"

msgid "Show table header"
msgstr "顯示表標題"

msgid "Show day map"
msgstr "顯示日圖"

msgid "Imbalance, %"
msgstr "不平衡, %"

msgid "Show day high/low"
msgstr "顯示日高/低"

msgid "Bids/Asks"
msgstr "出價/詢問"

msgid "Bids"
msgstr "買價"

msgid "Asks"
msgstr "賣價"

msgid "Gradient"
msgstr "漸層"

msgid "Gradient/Histogram"
msgstr "漸變/直方圖"

msgid "Size coloring scheme"
msgstr "著色"

msgid "Enable column"
msgstr "啟用列"

msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

msgid "Reload data (server)"
msgstr "重新載入資料(伺服器)"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Current week"
msgstr "當前周"

msgid "Last week"
msgstr "上個星期"

msgid "Current month"
msgstr "當前月份"

msgid "Last month"
msgstr "上月"

msgid "LIFO"
msgstr "後進先出"

msgid "FIFO"
msgstr "先進先出"

msgid "By price level"
msgstr "價格高低"

msgid "Relative to volume"
msgstr "按交易量"

msgid "Step to max volume"
msgstr "最大增幅"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Sound"
msgstr "聲音"

msgid "Email"
msgstr "郵箱"

msgid "Coloring cell"
msgstr "著色細胞"

msgid "Hiding"
msgstr "藏"

msgid "Conditional Order"
msgstr "條件順序"

msgid "Place order"
msgstr "下訂單"

msgid "Cancel order"
msgstr "取消訂單"

msgid "Close position"
msgstr "平倉"

msgid "Coloring row"
msgstr "著色行"

msgid "Telegram message"
msgstr "電報消息"

msgid "Cancel orders"
msgstr "取消掛單"

msgid "Cancel buy orders"
msgstr "取消買單"

msgid "Cancel sell orders"
msgstr "取消賣出單"

msgid "Cancel limits"
msgstr "取消限制"

msgid "Cancel stops"
msgstr "取消停止"

msgid "Close all positions"
msgstr "全部平倉"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平化"

msgid "Close negative positions"
msgstr "關閉負倉位"

msgid "Close positive positions"
msgstr "平掉正倉位"

msgid "Close long positions"
msgstr "關閉多頭頭寸"

msgid "Close short positions"
msgstr "關閉空頭頭寸"

msgid "Place Buy Market order"
msgstr "下購市場訂單"

msgid "Place Sell Market order"
msgstr "下單 銷售市場訂單"

msgid "Close position by symbol"
msgstr "按符號關閉位置"

msgid "Sort order"
msgstr "排序"

msgid "Autosize of columns"
msgstr "自動調整"

msgid "Auto re-sorting"
msgstr "自動排序"

msgid "Empty"
msgstr "空值"

msgid "Group by"
msgstr "分組"

msgid "Columns visibility"
msgstr "列可見性"

msgid "Header text"
msgstr "表頭"

msgid "Header font"
msgstr "標題字體"

msgid "Header alignment"
msgstr "標題對齊"

msgid "Column font"
msgstr "列字體"

msgid "Column alignment"
msgstr "列對齊"

msgid "Column color"
msgstr "列顏色"

msgid "Value up color"
msgstr "增加顏色"

msgid "Value down color"
msgstr "降低顏色"

msgid "Rename list"
msgstr "重新命名清單"

msgid "List name"
msgstr "名稱"

msgid "Save current watchlist"
msgstr "保存當前觀察清單"

msgid "Add to watchlist"
msgstr "添加到觀察清單"

msgid "Replace watchlist"
msgstr "替換觀察清單"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Add selected symbols"
msgstr "添加所選符號"

msgid "'Or'"
msgstr "\"或\""

msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgid "Multiple per side"
msgstr "每側多個"

msgid "One Position"
msgstr "一個位置"

msgid "Fee per side, quoting currency"
msgstr "每邊費用,報價貨幣"

msgid "Margin"
msgstr "保證金"

msgid "Netting type"
msgstr "淨額結算類型"

msgid "Remove symbol"
msgstr "刪除產品"

msgid "Tick"
msgstr "蜱"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分"

msgid "Bid/Ask/Last"
msgstr "出價/出價/最後"

msgid "Account performance"
msgstr "操作績效"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "Unpin from toolbar"
msgstr "從工具列脫離"

msgid "Pin on toolbar"
msgstr "工具列上的 Pin"

#, csharp-format
msgid "{0}None{1}"
msgstr "{0}無{1}"

msgid "This Hotkey is reserved by the Core. Please use another one."
msgstr "此熱鍵由Core保留。"

#, csharp-format
msgid "This Hotkey combination is already used for \"{0}\". Please use another one."
msgstr "此熱鍵組合已用於“{0}”。"

msgid "Exchanges & Assets"
msgstr "交易所和資產"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符號"

msgid "No symbols selected."
msgstr "未選擇符號。"

msgid "Choose the first symbol"
msgstr "選擇第一個符號"

msgid "Such aggregation type already added"
msgstr "已添加此類聚合類型"

msgid "Add new level"
msgstr "添加新關卡"

#, csharp-format
msgid "Level {0}"
msgstr "等級{0}"

msgid "Remove level"
msgstr "刪除級別"

msgid "Are you sure want to remove this level?"
msgstr "您確定要刪除此級別嗎？"

msgid "Use saved tokens"
msgstr "使用保存的權杖"

msgid "Alert target in $"
msgstr "警示目標 (以 $ 表示)"

msgid "Point coordinates"
msgstr "點座標"

msgid "Point"
msgstr "點圖"

#, csharp-format
msgid "Are you sure want to remove {0}?"
msgstr "您確定要刪除{0}嗎？"

msgid "Custom sessions"
msgstr "自定義會話"

msgid "No custom sessions were set up."
msgstr "未設置自定義會話。"

msgid "Incorrect sessions."
msgstr "會話不正確。"

msgid "Enable sounds"
msgstr "啟用聲音"

msgid "Reset to default"
msgstr "重置為預設設定"

msgid "Select sound file"
msgstr "選擇聲音文件"

msgid "Play sound"
msgstr "播放聲音"

msgid "Time in seconds"
msgstr "時間(以秒為單位)"

msgid "Positions P/L"
msgstr "位置 P/L"

msgid "Remove task"
msgstr "刪除任務"

msgid "Task type"
msgstr "任務類型"

msgid "Enable/Disable task"
msgstr "啟用/禁用任務"

msgid "Add new task"
msgstr "添加新任務"

msgid "Add 'Action'"
msgstr "添加\"操作\""

msgid "To do"
msgstr "要做"

msgid "Collapse tasks"
msgstr "折疊任務"

msgid "Add task"
msgstr "添加任務"

msgid "No tasks yet. "
msgstr "還沒有任務。"

#, csharp-format
msgid "Add new '{0}' condition"
msgstr "添加新的“{0}”條件"

msgid "AND"
msgstr "且"

msgid "Remove condition"
msgstr "刪除條件"

msgid "Add 'OR'"
msgstr "添加'或'"

msgid "OR"
msgstr "或"

msgid "Conditions"
msgstr "條件"

msgid "Collapse conditions"
msgstr "崩潰的條件"

msgid "Add condition"
msgstr "新增條件"

msgid "No conditions yet."
msgstr "還沒有條件。"

msgid "Order parameters"
msgstr "訂單參數"

msgid "No order request"
msgstr "無訂單請求"

msgid "Repeat this task continuously"
msgstr "連續重複此任務"

msgid "Enable filtering"
msgstr "啟用過濾"

msgid "Action name"
msgstr "動作名稱"

msgid "Enable action"
msgstr "啟用操作"

msgid "Enable filter"
msgstr "啟用過濾器"

msgid "Confirm each trading operation"
msgstr "確認每個交易操作"

msgid "Enable / disable action"
msgstr "啟用/禁用操作"

msgid "You need to add at least one condition and one task to enable action"
msgstr "您需要添加至少一個條件和一個任務才能啟用操作"

msgid "Enable / disable filter"
msgstr "啟用/禁用過濾器"

msgid "To enable filter add task"
msgstr "啟用過濾器添加任務"

msgid "Select account"
msgstr "選擇帳戶"

msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連接"

msgid "Connect"
msgstr "連"

msgid "Hide from toolbar"
msgstr "隱藏工具欄"

msgid "Connected"
msgstr "已連接"

msgid "Connecting..."
msgstr "連接..."

msgid "Connection error"
msgstr "連接錯誤"

msgid "Disconnected"
msgstr "斷開的"

msgid "Save password"
msgstr "儲存密碼"

msgid "Recover"
msgstr "發送"

msgid "Select symbol"
msgstr "選擇符號"

msgid "Workspace name can not be empty"
msgstr "工作區名稱不能為空"

#, csharp-format
msgid "Workspace name could contains: {0}"
msgstr "工作區名稱可能包含: {0}"

msgid "Same workspace name already exist"
msgstr "已存在相同的工作區名稱"

msgid "All settings"
msgstr "所有設置"

msgid "Saved"
msgstr "保存"

msgid "Screenshot"
msgstr "截圖"

msgid "copied to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

msgid "is locked"
msgstr "已鎖定"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete {0}?"
msgstr "確實要刪除 {0} 嗎？"

msgid "is unlocked"
msgstr "已解鎖"

msgid "locked"
msgstr "鎖"

msgid "Sounds"
msgstr "聽 起來"

msgid "Control center"
msgstr "控制中心"

msgid "Trading defaults"
msgstr "預設"

msgid "Confirmations & Warnings"
msgstr "確認和警告"

msgid "Mail server"
msgstr "郵件服務器"

msgid "Synthetic"
msgstr "合成"

msgid "Licence settings"
msgstr "許可證設置"

msgid "Telemetry settings"
msgstr "遙測設置"

msgid "General settings"
msgstr "通用設定"

msgid "Connection settings"
msgstr "連線設定"

msgid "Plugin settings"
msgstr "外掛程式設置"

msgid "Time zone settings"
msgstr "時區設置"

msgid "Symbols lists"
msgstr "符號清單"

msgid "Theme"
msgstr "主題"

msgid "Language (Beta)"
msgstr "語言 (測試版)"

msgid "Autosave settings (every 5 minutes)"
msgstr "自動儲存設置 (每5分鐘一次)"

msgid "Display quantity in lots"
msgstr "以交易單位顯示數量"

msgid "Abbreviate volume & ticks"
msgstr "縮寫體積和刻度"

msgid "Abbreviate crypto prices"
msgstr "縮寫加密價格"

msgid "Timeout (min)"
msgstr "逾時(分鐘)"

msgid "PIN"
msgstr "針"

msgid "Slippage, ticks"
msgstr "滑點"

msgid "Confirm order placement"
msgstr "確認訂單放置"

msgid "Confirm order cancellation"
msgstr "確認取消訂單"

msgid "Confirm order/position modification"
msgstr "確認訂單位置修改"

msgid "Confirm position reversing"
msgstr "確認反轉位置"

msgid "Confirm application close"
msgstr "確認應用程式關閉"

msgid "Confirm bind close"
msgstr "確認綁定關閉"

msgid "Warn if close TSL with active strategies"
msgstr "如果關閉交易系統清單時有執行中的策略時則發出警示"

msgid "Warn if order quantity exceeds"
msgstr "下單手數超出"

msgid "Show deal tickets"
msgstr "顯示倉位詳情"

msgid "Confirm hotbutton action"
msgstr "確認熱鍵操作"

msgid "Enable Microsoft Excel RTD"
msgstr "啟用微軟 Excel RTD"

msgid "Custom RTD formula name"
msgstr "自定義 RTD 公式名稱"

msgid "Custom argument separator"
msgstr "自定義參數分隔符"

msgid "Telegram"
msgstr "電報"

msgid "Duplicate alerts to Telegram"
msgstr "對電報的重複警報"

msgid "Excel RTD"
msgstr "Excel RTD"

msgid "Messengers"
msgstr "使者"

msgid "P/L alerts"
msgstr "P/L 警報"

msgid "Connecting was cancelled"
msgstr "連接已取消"

msgid "Network does not available"
msgstr "網路不可用"

msgid "User is empty."
msgstr "使用者為空。"

msgid "Password is empty."
msgstr "密碼為空。"

msgid "Fundamental equity name"
msgstr "基本權益名稱"

msgid "Sector"
msgstr "部門"

msgid "Industry"
msgstr "行業"

msgid "Execute in premarket/afterhours"
msgstr "在售前/下班后執行"

msgid "Class"
msgstr "類別"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Is tradable"
msgstr "可交易"

msgid "Is marginable"
msgstr "是可保證金"

msgid "is easy-to-borrow"
msgstr "易於借用"

msgid "Execute in ext. hours"
msgstr "以分機數小時執行"

msgid "Last maintenance margin requirement (previous day)"
msgstr "上次維護保證金要求(前一天)"

msgid "Your maintenance margin requirement on the previous trading day"
msgstr "前一交易日維護保證金要求"

msgid "Maintenance margin requirement"
msgstr "維護保證金要求"

msgid "Initial margin requirement"
msgstr "初始保證金要求"

msgid "Reg T initial margin requirement"
msgstr "Reg T 初始保證金要求"

msgid "Equity as of previous trading day"
msgstr "前一交易日權益"

msgid "Buying power"
msgstr "購買電源"

msgid "Current available buying power"
msgstr "當前可用的購買力"

msgid "Regulation buying power"
msgstr "監管購買力"

msgid "The account is permitted to short"
msgstr "允許帳戶做空"

msgid "Is market open"
msgstr "市場是否開放"

msgid "Next market open time"
msgstr "下一個市場開放時間"

msgid "Gets nearest trading day open time"
msgstr "獲取最近的交易日開放時間"

msgid "Next market close time"
msgstr "下一個市場收盤時間"

msgid "Gets nearest trading day close time"
msgstr "獲取最近的交易日收盤時間"

msgid "Can't find connection parameters"
msgstr "找不到連接參數"

msgid "Use realtime data (Require many request to api)"
msgstr "使用即時資料(需要多次要求 api)"

msgid "Api key is empty"
msgstr "Api 密鑰為空"

msgid "Login is empty"
msgstr "登錄為空"

msgid "Password is empty"
msgstr "密碼為空"

msgid "Incorrect Login or Password"
msgstr "登錄或密碼不正確"

msgid "Mark Price"
msgstr "標記價格"

msgid "Last Price"
msgstr "最後價格"

msgid "CROSSED"
msgstr "越過"

msgid "ISOLATED"
msgstr "孤立"

msgid "Transfer"
msgstr "轉送"

msgid "Welcome bonus"
msgstr "歡迎獎金"

msgid "Realized PnL"
msgstr "實現Pnl"

msgid "Funding fee"
msgstr "資助費"

msgid "Commission"
msgstr "佣金"

msgid "Insurance clear"
msgstr "保險明確"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Borrow"
msgstr "借"

msgid "Repay"
msgstr "償還"

msgid "IN"
msgstr "在"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "Maintenance margin"
msgstr "維持保證金"

msgid "Required margin"
msgstr "所需保證金"

msgid "Leverage"
msgstr "利用"

msgid "Margin type"
msgstr "保證金類型"

msgid "Hedge mode"
msgstr "對沖模式"

msgid "Initial margin"
msgstr "初始保證金"

msgid "Margin balance"
msgstr "保證金餘額"

msgid "Open order initial margin"
msgstr "開盤訂單初始保證金"

msgid "Position initial margin"
msgstr "定位初始保證金"

msgid "Unrealized PNL"
msgstr "未實現的PNL"

msgid "Available for Order"
msgstr "可供訂購"

msgid "Margin Ratio"
msgstr "保證金比率"

msgid "Orders"
msgstr "掛單"

msgid "Positions"
msgstr "倉位"

msgid "Max withdraw amount"
msgstr "最大取款金額"

msgid "Wallet balance"
msgstr "錢包餘額"

msgid "Adjust Leverage"
msgstr "調整槓桿"

msgid "Adjust Margin Mode"
msgstr "調整邊距模式"

msgid "Total Balance"
msgstr "總餘額"

msgid "Total Debt"
msgstr "債務總額"

msgid "Account Equity"
msgstr "帳戶凈值"

msgid "Margin level"
msgstr "保證金水準"

msgid "Trigger price|Stop limit"
msgstr "觸發價格|觸發價格|觸發價格|觸發價格停止限制"

msgid "Limit|Stop limit"
msgstr "限制|限制|限制|限制|停止限制"

msgid "Price should be positive non-zero value"
msgstr "價格應為正非零值"

msgid "Stop price should be positive non-zero value"
msgstr "止損價應為正非零值"

msgid "Allowed order types"
msgstr "允許的訂單類型"

msgid "Max price"
msgstr "最高價格"

msgid "Min notional"
msgstr "最小名義"

msgid "Iceberg allowed"
msgstr "允許冰山"

msgid "Account activity"
msgstr "帳戶活動"

msgid "Info"
msgstr "訊息"

msgid "Trading info"
msgstr "交易訊息"

msgid "WebSocket endpoint"
msgstr "WebSocket 終結點"

msgid "Load user trades history"
msgstr "載入使用者交易歷史記錄"

msgid "API key"
msgstr "api 金鑰"

msgid "Secret key"
msgstr "秘密鑰匙"

msgid "Rest api url not founded."
msgstr "休息 api url 未建立。"

msgid "Market data connection. Trading coming soon."
msgstr "市場資料連線。交易即將到來。"

msgid "Can't connect via socket"
msgstr "無法通過插座連接"

msgid "Allow margin trading"
msgstr "允許保證金交易"

msgid "Minimum margin"
msgstr "最小邊距"

msgid "Index"
msgstr "指數"

msgid "Spot symbol"
msgstr "現貨產品"

msgid "Transaction History"
msgstr "交易歷史記錄"

msgid "Trade history"
msgstr "交易歷史"

msgid "Order history"
msgstr "訂單記錄"

msgid "Amount"
msgstr "數量"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Wallet Balance"
msgstr "錢包餘額"

msgid "Exec Type"
msgstr "執行類型"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "Exec Qty"
msgstr "執行 Qty"

msgid "Exec Price"
msgstr "執行價格"

msgid "Fee Rate"
msgstr "費用率"

msgid "Fee Paid"
msgstr "已支付費用"

msgid "Order Type"
msgstr "訂單類型"

msgid "Order Qty"
msgstr "訂單數量"

msgid "Qty Left"
msgstr "數量左側"

msgid "Order Price"
msgstr "訂單價格"

msgid "OrderID"
msgstr "訂單識別碼"

msgid "Qty"
msgstr "數量"

msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

msgid "Stop Price"
msgstr "止損價格"

msgid "Fill Price"
msgstr "填充價格"

msgid "Client Order ID"
msgstr "客戶訂單 ID"

msgid "Risk limit"
msgstr "風險限額"

msgid "Wallet Balance = (Deposits - Withdrawals + Realized PNL)"
msgstr "錢包餘額 = (存款 - 取款 + 已實現的 PNL)"

msgid "Current profit and loss from all open positions"
msgstr "所有已開倉頭寸的當前損益"

msgid "Margin Balance"
msgstr "保證金餘額"

msgid "Your total equity held with the exchange. Margin balance = (Balance + Unrealized PNL)"
msgstr "您持有的交易所總股本。保證金餘額 = (餘額 = 未實作的 PNL)"

msgid "Position Margin"
msgstr "位置保證金"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your positions. "
msgstr "您必須保留與交易所的最低權益,以保持您的頭寸。"

msgid "Order Margin"
msgstr "訂單保證金"

msgid "The minimum equity you must retain with the exchange to keep your open orders. "
msgstr "您必須保留交易所的最低權益,以保持您的已開訂單。"

msgid "Available Balance"
msgstr "可用餘額"

msgid "Your margin available for new positions. Available Balance = (Margin Balance - Order Margin - Position Margin)"
msgstr "您的保證金可用於新職位。可用餘額 = (保證金餘額 - 訂單保證金 - 頭寸保證金)"

msgid "Gross Position Value: {this.bitmexUserMargin.GrossPositionValue.FromSatoshi()?.RoundTo(BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION)} {BitmexVendor.USER_ASSET}"
msgstr "總倉位值: [this. bitmexusermargin. 毛位置值. fromsatoshi ()?.圓到(BitmexVendor.USER_ASSET_PRECISION)] [BitmexVendor.USER_ASSET]"

msgid "Display quantity"
msgstr "顯示數量"

msgid "Trade user"
msgstr "交易使用者"

msgid "Trade password"
msgstr "交易密碼"

msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

msgid "Wrong username"
msgstr "使用者名錯誤"

msgid "Blocked user"
msgstr "已阻止使用者"

msgid "Session in use"
msgstr "正在使用的會話"

msgid "Application not found"
msgstr "未找到應用程式"

msgid "Permission denied"
msgstr "許可權被拒絕"

msgid "Password have not expired"
msgstr "密碼尚未過期"

msgid "New password failed"
msgstr "新密碼失敗"

msgid "Must change password"
msgstr "必須更改密碼"

msgid "AON"
msgstr "永"

msgid "ICEBERG"
msgstr "冰山"

msgid "QT"
msgstr "Qt"

msgid "TRAIL"
msgstr "線索"

msgid "FUNARI"
msgstr "富納里"

msgid "MIT"
msgstr "麻省理工學院"

msgid "MLM"
msgstr "傳銷"

msgid "POSTONLY"
msgstr "波斯頓利"

msgid "User name is empty."
msgstr "使用者名為空。"

msgid "Open orders"
msgstr "打開訂單"

msgid "Open positions"
msgstr "持倉"

msgid "Net P/L"
msgstr "淨額"

msgid "The total unrealized profit/loss for all positions currently open in the Account"
msgstr "賬戶中當前開立的所有頭寸的未實現盈利/虧損總額"

msgid "Net P/L, %"
msgstr "淨 P/L, %"

msgid "Unrealised P/L shown as a percentage of the balance"
msgstr "未實現盈虧顯示為餘額的百分比"

msgid "Realized Fee"
msgstr "實現費用"

msgid "The total amount of realized fee paid over the lifetime of the Account"
msgstr "帳戶生命週期內支付的已實現費用總額"

msgid "Realised P/L"
msgstr "實現盈虧"

msgid "The total profit/loss realized over the lifetime of the Account"
msgstr "在賬戶有效期內實現的總利潤/虧損"

msgid "Account type"
msgstr "帳戶類型"

msgid "Swap free"
msgstr "交換自由"

msgid "Trader account type"
msgstr "交易者帳戶類型"

msgid "Account registration date"
msgstr "帳戶登記日期"

msgid "Three days Swaps"
msgstr "三天互換"

msgid "Swap long"
msgstr "隔夜做多"

msgid "Swap short"
msgstr "隔夜做空"

msgid "Trading is enabled"
msgstr "啟用交易"

msgid "Firm"
msgstr "公司"

msgid "Firm is empty."
msgstr "堅定是空的。"

msgid "Server have not supported"
msgstr "伺服器不支援"

msgid "Strategy type"
msgstr "策略類型"

msgid "Strategy ratio"
msgstr "戰略比率"

msgid "Available cash"
msgstr "可用現金"

msgid "Total unrelised P/L"
msgstr "未發行總的有一次"

msgid "Total unrealised overnight P/L"
msgstr "未實現的隔夜總收益/L"

msgid "Total realised P/L"
msgstr "已實現總和"

msgid "Total P/L"
msgstr "總的 P/L"

msgid "Position rollover"
msgstr "位置翻轉"

msgid "P/L rollower"
msgstr "P/L 滾筒"

msgid "Order routing"
msgstr "訂單路由"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Pre trade risk managment"
msgstr "交易前風險管理"

msgid "Trading start time"
msgstr "交易開始時間"

msgid "Trading stop time"
msgstr "交易停止時間"

msgid "Loss limit(excluding overnight)"
msgstr "損失限額(不含隔夜)"

msgid "Loss limit"
msgstr "損失限額"

msgid "Max account position size"
msgstr "最大賬戶頭寸大小"

msgid "Max account order size"
msgstr "最大帳戶訂單大小"

msgid "Max position size"
msgstr "最大位置大小"

msgid "Max strategy position size"
msgstr "最大策略位置大小"

msgid "Max strategy order size"
msgstr "最大策略訂單大小"

msgid "Minimal balance"
msgstr "最小餘額"

msgid "Intraday margin rate"
msgstr "日內保證金率"

msgid "Overnight margin rate"
msgstr "隔夜保證金率"

msgid "Warning loss limit"
msgstr "警告損失限制"

msgid "Warning margin"
msgstr "追繳保證金"

msgid "Warning P/L"
msgstr "警告 P/L"

msgid "Warning threshold loss limit"
msgstr "警告閾值損失限制"

msgid "Warning threshold margin"
msgstr "警告閾值邊距"

msgid "Warning threshold P/L"
msgstr "警告閾值 P/L"

msgid "Account number"
msgstr "帳戶號"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Broker/FCM"
msgstr "經紀商/FCM"

msgid "Stop market"
msgstr "停損市價"

msgid "Post Only"
msgstr "僅發佈"

msgid "Post"
msgstr "發佈"

msgid "Reduce Only"
msgstr "僅減少"

msgid "Reduce"
msgstr "減少"

msgid "Last price"
msgstr "最後價格"

msgid "Mark price"
msgstr "標記價格"

msgid "Index price"
msgstr "指數價格"

msgid "Client Id"
msgstr "用戶端識別碼"

msgid "Secret Id"
msgstr "秘密識別"

msgid "Can't find connection type parameters"
msgstr "找不到連接類型參數"

msgid "Client id is empty"
msgstr "用戶端識別碼為空"

msgid "Secret id is empty"
msgstr "機密識別碼為空"

msgid "Invalid credentials"
msgstr "無效憑據"

msgid "Connection data server is missing"
msgstr "連接數據伺服器丟失"

msgid "Authorization endpoint is missing"
msgstr "缺少授權終結點"

msgid "Login"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Stop Limit"
msgstr "停止限制"

msgid "Trailing stop"
msgstr "追蹤停損"

msgid "Iceberg"
msgstr "冰山"

msgid "TWAP"
msgstr "Twap"

msgid "GTC"
msgstr "GTC"

msgid "IOC"
msgstr "IOC"

msgid "FOK"
msgstr "FOK"

msgid "ATO"
msgstr "Ato"

msgid "ATC"
msgstr "Atc"

msgid "Credentials"
msgstr "憑據"

msgid "FIX trade"
msgstr "修復貿易"

msgid "FIX feed"
msgstr "修復饋送"

msgid "Displayed currency"
msgstr "顯示的貨幣"

msgid "Client ID"
msgstr "客戶編號"

msgid "Application ID"
msgstr "應用程式識別碼"

msgid "Shared key"
msgstr "共享金鑰"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "SenderCompId"
msgstr "寄件者"

msgid "TargetCompId"
msgstr "目標組合"

msgid "Orders history"
msgstr "掛單紀錄"

msgid "Trades history"
msgstr "成交紀錄"

msgid "Transactions history"
msgstr "交易歷史記錄"

msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

msgid "Updated"
msgstr "更新"

msgid "Duration"
msgstr "時間"

msgid "Instrument"
msgstr "產品代碼"

msgid "Stop price"
msgstr "停價"

msgid "Average price"
msgstr "平均價格"

msgid "P&L"
msgstr "寶L"

msgid "Asset"
msgstr "資產"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "Contract multiplier"
msgstr "合同乘數"

msgid "Account value"
msgstr "帳戶價值"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Used for margin"
msgstr "用於保證金"

msgid "Margin utilization"
msgstr "利潤利用率"

msgid "Lower bound"
msgstr "下界"

msgid "Upper bound"
msgstr "上限"

msgid "Subaccount name"
msgstr "子帳戶名稱"

msgid "Subaccount"
msgstr "子會計"

msgid "Source Account"
msgstr "源帳戶"

msgid "Destination Account"
msgstr "目標帳戶"

msgid "Coin"
msgstr "硬幣"

msgid "Size"
msgstr "數量"

msgid "Deposit history"
msgstr "存款歷史"

msgid "Withdrawal history"
msgstr "提款歷史記錄"

msgid "Filled size"
msgstr "填充尺寸"

msgid "Order size"
msgstr "訂單大小"

msgid "Avg Fill Price"
msgstr "平均填充價格"

msgid "Trigger Price"
msgstr "觸發價格"

msgid "Time in force"
msgstr "生效時間"

msgid "Fee rate"
msgstr "費用率"

msgid "Liquidity"
msgstr "流動性"

msgid "Sent time"
msgstr "發送時間"

msgid "Confirmed time"
msgstr "確認時間"

msgid "Confirmations"
msgstr "確認"

msgid "Notes"
msgstr "筆記"

msgid "Destination"
msgstr "目的地"

msgid "Total value"
msgstr "總值"

msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

msgid "Free collateral"
msgstr "免費抵押品"

msgid "Init margin req."
msgstr "Init 保證金要求。"

msgid "Maint. margin req."
msgstr "總維持金"

msgid "Maker fee"
msgstr "製造商費用"

msgid "Taker fee"
msgstr "考生費用"

msgid "Position limit"
msgstr "位置限制"

msgid "Position limit used"
msgstr "使用的位置限制"

msgid "API secret"
msgstr "API 密鑰"

msgid "Token"
msgstr "令 牌"

msgid "Access token is empty."
msgstr "訪問權杖為空。"

msgid "Equity"
msgstr "等於"

msgid "The amount of funds on the account, including profits and losses of all open positions (the floating balance of the account)."
msgstr "賬戶上的資金數額，包括所有未平倉頭寸的利潤和虧損（賬戶的浮動餘額）。"

msgid "Used margin"
msgstr "保證金"

msgid "The amount of funds used to maintain all open positions on the account."
msgstr "用於維持賬戶所有未平倉頭寸的資金數額。"

msgid "Usable margin"
msgstr "可用保證金"

msgid "The amount of funds available to open new positions or to absorb losses of the existing positions."
msgstr "可用於開立新頭寸或吸收現有頭寸損失的資金數額。"

msgid "Usable margin,%"
msgstr "可用保證金，％"

msgid "Three level Used margin"
msgstr "三級使用保證金"

msgid "Three level Usable margin"
msgstr "三級可用保證金"

msgid "Three level Usable margin, %"
msgstr "三級可用保證金，％"

msgid "Margin call status"
msgstr "保證金通知狀態"

msgid "Gross P/L"
msgstr "持倉損益"

msgid "Day P/L"
msgstr "日P / L."

msgid "Hedging type"
msgstr "套期保值型"

msgid "Value date"
msgstr "到期日"

msgid "The simulated delivery date. The date and time when the position opened in the instrument could be automatically closed."
msgstr "模擬交貨日期。"

msgid "Allow to sell"
msgstr "允許出售"

msgid "The usage of the sell price. It defines whether the sell price of the instrument is available for trading or not."
msgstr "使用賣價。"

msgid "Allow to buy"
msgstr "允許購買"

msgid "The usage of the buy price. It defines whether the buy price of the instrument is available for trading or not"
msgstr "購買價格的使用。"

msgid "Long swap"
msgstr "掉期買入"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot long (buy) position overnight. "
msgstr "一夜之間持有一手多頭（買入）頭寸的利息金額增加到賬戶餘額。"

msgid "Short swap"
msgstr "掉期賣出"

msgid "The interest amount added to the account balance for holding a one lot short (sell) position overnight. "
msgstr "在隔夜持有一手空頭（賣出）頭寸的利息金額增加到賬戶餘額。"

msgid "Maintenance margin level"
msgstr "維持保證金水平"

msgid "Entry margin level"
msgstr "進入保證金水平"

msgid "Limitation margin level"
msgstr "限制保證金水平"

msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

msgid "FX Indices"
msgstr "外匯指數"

msgid "Indices"
msgstr "指數"

msgid "Commodities"
msgstr "商品"

msgid "Treasuries"
msgstr "國債"

msgid "Shares"
msgstr "股"

msgid "Bullions"
msgstr "元寶"

msgid "Take liquidity rate"
msgstr "採取流動性率"

msgid "Provide liquidity rate"
msgstr "提供流動資金率"

msgid "Fee currency"
msgstr "費用幣種"

msgid "API key is empty"
msgstr "api 金鑰為空"

msgid "Secret key is empty"
msgstr "金鑰為空"

msgid "Trader Workstation"
msgstr "交易者工作站"

msgid "IB Gateway"
msgstr "ib 閘道"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Connection port type"
msgstr "連接埠類型"

msgid "Custom port value"
msgstr "自訂埠值"

msgid "Market Depth levels count"
msgstr "市場深度水準計數"

msgid "Smart Market Depth"
msgstr "智慧市場深度"

msgid "Net liquidation value"
msgstr "淨清算價值"

msgid "The basis for determining the price of the assets in your account. Total cash value + stock value + options value + bond value"
msgstr "確定您帳戶中資產價格的基礎。總現金價值 + 股票價值 + 期權價值 + 債券價值"

msgid "Net liquidation value uncertainty"
msgstr "淨清算價值不確定性"

msgid "Equity with loan"
msgstr "有貸款的股權"

msgid "Forms the basis for determining whether a client has the necessary assets to either initiate or maintain security positions. Cash + stocks + bonds + mutual funds"
msgstr "形成確定用戶端是否具有啟動或維護安全職位所需資產的基礎。現金 + 股票 + 債券 + 共同基金"

msgid "Prev. day equity with loan"
msgstr "有貸款的前一天股權"

msgid "Reg T equity with loan"
msgstr "有貸款的註冊 t 股權"

msgid "Regulation T equity for universal account"
msgstr "通用帳戶的條例 t 權益"

msgid "Security gross position value"
msgstr "證券總倉位價值"

msgid "The sum of the absolute value of all stock and equity option positions"
msgstr "所有股票和股票期權頭寸絕對值之和"

msgid "Cash"
msgstr "現金"

msgid "Total cash balance recognized at the time of trade + futures PNL"
msgstr "交易 + 期貨 pnl 時確認的現金結餘總額"

msgid "Available  funds"
msgstr "可動用資金"

msgid "This value tells what you have available for trading"
msgstr "此值顯示您可用於交易的內容"

msgid "Excess liquidity"
msgstr "流動性過剩"

msgid "This value shows your margin cushion, before liquidation"
msgstr "此值顯示您的保證金緩衝, 在清算前"

msgid "Post-expiry excess (predicted)"
msgstr "到期後過剩 (預測)"

msgid "Special memorandum account"
msgstr "特別備忘錄帳戶"

msgid "Look ahead available funds"
msgstr "展望現有資金"

msgid "This value reflects your available funds at the next margin change"
msgstr "此值反映您在下一次保證金變動時的可用資金"

msgid "Look ahead excess liquidity"
msgstr "展望未來流動性過剩"

msgid "This value reflects your excess liquidity at the next margin change"
msgstr "此值反映了您在下一次保證金變動時的流動性過剩"

msgid "Buying power serves as a measurement of the dollar value of securities that one may purchase in a securities account without depositing additional funds"
msgstr "購買權是衡量一個人可以在證券帳戶中購買的證券的美元價值的指標, 而無需存入額外資金"

msgid "Securities leverage"
msgstr "證券杠杆"

msgid "GrossPositionValue / NetLiquidation"
msgstr "價值/網路清算"

msgid "Look ahead next change"
msgstr "展望未來的變化"

msgid "Time when look-ahead values take effect"
msgstr "提前看值生效的時間"

msgid "Day trades left (T..T+4)"
msgstr "剩下的日間交易 (t。T+4)"

msgid "The Number of Open/Close trades a user could put on before Pattern Day Trading is detected. A value of \"-1\" means that the user can put on unlimited day trades."
msgstr "在檢測到模式日交易之前, 使用者可以進行的 open/關閉交易的數量。值為 \"-1\" 表示使用者可以進行無限制的日間交易。"

msgid "Month to date interest"
msgstr "到目前為止的月份利息"

msgid "Total accrued cash value of stock, commodities and securities"
msgstr "股票、商品和證券應計現金價值共計"

msgid "Accrued dividends"
msgstr "應計股息"

msgid "Initial Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "整個投資組合的初始保證金要求"

msgid "Maintenance Margin requirement of whole portfolio"
msgstr "整個投資組合的維持保證金要求"

msgid "Reg T margin"
msgstr "註冊 t 保證金"

msgid "Regulation T margin for universal account"
msgstr "通用帳戶的條例 t 保證金"

msgid "Post-expiry margin (predicted)"
msgstr "到期後保證金 (預測)"

msgid "Pending debit card charges"
msgstr "待付轉帳卡費用"

msgid "Identifies the IB account structure"
msgstr "標識 ib 帳戶結構"

msgid "Token is empty"
msgstr "權杖為空"

msgid "Update frequency"
msgstr "更新頻率"

msgid "How often the Index is updated"
msgstr "索引更新的時間"

msgid "Continent"
msgstr "大陸"

msgid "The continent of the country of focus for the Index"
msgstr "指數重點國家大陸"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "The country of focus for the Index"
msgstr "指數的重點國家"

msgid "Share class"
msgstr "共用類"

msgid "The Security's share class (if applicable)"
msgstr "安全共用類別(如果適用)"

msgid "Exchange ticker"
msgstr "交易所股票代碼"

msgid "The exchange-level ticker"
msgstr "交易所級股票代碼"

msgid "Composite  ticker"
msgstr "複合股票代碼"

msgid "The country-composite ticker"
msgstr "國家複合股票代碼"

msgid "Figi"
msgstr "菲吉"

msgid "The exchange-level OpenFIGI identifier"
msgstr "交換級 OpenFIGI 識別碼"

msgid "Composite  Figi"
msgstr "複合菲吉"

msgid "The country-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "國家/地區複合OpenFIGI識別碼"

msgid "Share class Figi"
msgstr "共用類 Figi"

msgid "The global-composite OpenFIGI identifier"
msgstr "全域複合 OpenFIGI 識別碼"

msgid "Figi unique id"
msgstr "菲吉唯一 ID"

msgid "The OpenFIGI unique ID  "
msgstr "OpenFIGI 唯一 ID"

msgid "Cik"
msgstr "Cik"

msgid "Central Index Key issued by the SEC, which is the unique identifier for all owner filings"
msgstr "SEC 頒發的中央索引密鑰,是所有擁有者申請的唯一標識符"

msgid "State"
msgstr "省"

msgid "Margin call"
msgstr "保證金追繳"

msgid "Margin stop"
msgstr "邊距停止"

msgid "Fee volume currency"
msgstr "費用量幣種"

msgid "Leverage buy"
msgstr "杠杆收購"

msgid "Leverage sell"
msgstr "杠杆銷售"

msgid "Margin requirements"
msgstr "保證金需求"

msgid "Fees"
msgstr "費用"

msgid "Session info"
msgstr "會話訊息"

msgid "Today results"
msgstr "今天結果"

msgid "Data source type"
msgstr "資料來源類型"

msgid "Available to trade"
msgstr "可供交易"

msgid "P/L"
msgstr "損益"

msgid "# Positions"
msgstr "持倉數量"

msgid "# Orders"
msgstr "#掛單"

msgid "Today's volume"
msgstr "日成交量"

msgid "# Today's trades"
msgstr "今日筆數"

msgid "Trading days"
msgstr "交易日"

msgid "Volatility band"
msgstr "波動帶"

msgid "Margin req."
msgstr "保證金"

msgid "Minimum commission"
msgstr "最低佣金"

msgid "Long financing rate"
msgstr "融資率長"

msgid "Short financing rate"
msgstr "融資率短"

msgid "Long swap points"
msgstr "長交換點"

msgid "Short swap points"
msgstr "短交換點"

msgid "Crypto"
msgstr "加密"

msgid "ISIN"
msgstr "ISIN"

msgid "International Securities Identification Number"
msgstr "國際證券識別號"

msgid "Net asset value"
msgstr "資產淨值"

msgid "The net asset value of the Account. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "賬戶的資產淨值。"

msgid "Withdrawal limit"
msgstr "提款限額"

msgid "The current Withdrawal Limit for the account which will be zero or a positive value indicating how much can be withdrawn from the account"
msgstr "帳戶的當前提款限額為零或正值表示可以從帳戶提取多少"

msgid "Position value"
msgstr "持倉價值"

msgid "The value of the Account’s open positions"
msgstr "賬戶的未結頭寸的價值"

msgid "Margin used"
msgstr "佔用保證金"

msgid "Margin currently used for the Account"
msgstr "目前用於賬戶的保證金"

msgid "Margin available"
msgstr "可使用的保證金"

msgid "Margin available for the Account"
msgstr "可用於賬戶的保證金"

msgid "Margin closeout value"
msgstr "保證金收盤價"

msgid "The Account’s margin closeout NAV"
msgstr "賬戶的保證金收盤資產淨值"

msgid "Margin closeout percent"
msgstr "保證金收尾率"

msgid "The Account’s margin closeout percentage. When this value is 100% or above the Account is in a margin closeout situation"
msgstr "賬戶的保證金平倉百分比。"

msgid "Unrealised P/L"
msgstr "未實現的損益"

msgid "Unrealised P/L,%"
msgstr "未實現盈虧，％"

msgid "The number of positions currently open in the Account"
msgstr "賬戶中當前開立的頭寸數量"

msgid "The number of orders currently pending in the Account"
msgstr "帳戶中當前待處理的訂單數量"

msgid "The total amount of commission paid over the lifetime of the Account"
msgstr "在賬戶有效期內支付的佣金總額"

msgid "Financing"
msgstr "融資"

msgid "Financing is paid/charged for open positions in the Account"
msgstr "賬戶中的未平倉頭寸支付/收取融資"

msgid "Smooth candlesticks"
msgstr "平滑的燭臺"

msgid "Tick size"
msgstr "最小價位"

msgid "Max. tr.stop distance"
msgstr "最大。"

msgid "Min. tr.stop distance"
msgstr "閔。"

#, csharp-format
msgid "Per {0}"
msgstr "每{0}"

msgid "Minimum comission"
msgstr "最小的委託"

msgid "Bonds"
msgstr "債券"

msgid "Metals"
msgstr "金屬"

msgid "Deposit"
msgstr "入金"

msgid "Widthrawal"
msgstr "widthrawal"

msgid "Balances"
msgstr "平衡"

msgid "Fee info"
msgstr "費用資訊"

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Thirty day volume"
msgstr "三十天容量"

msgid "Next tier"
msgstr "下一層"

msgid "Open gross P/L"
msgstr "持倉損益"

msgid "Total Margin Value"
msgstr "總獲利率值"

msgid "Unrealized P/L"
msgstr "持倉損益"

msgid "Unrealized Lending Fees"
msgstr "未實現的貸款費用"

msgid "Net Value"
msgstr "淨值"

msgid "Total Borrowed Value"
msgstr "總借款價值"

msgid "Current margin"
msgstr "當前保證金"

msgid "Central Index Key"
msgstr "中央索引鍵"

msgid "A Central Index Key or CIK number is a number given to an individual, company, or foreign government by the United States Securities and Exchange Commission. The number is used to identify its filings in several online databases, including EDGAR."
msgstr "中央指數鍵或 CIK 編號是美國證券交易委員會給個人、公司或外國政府的數位。該數位用於識別其在多個線上資料庫中的歸檔,包括 EDGAR。"

msgid "The Financial Instrument Global Identifier"
msgstr "金融工具全球標識碼"

msgid "The Financial Instrument Global Identifier (FIGI) is an established global standard issued under the guidelines of the Object Management Group (OMG.org, an international, non-profit standards organization)"
msgstr "金融工具全球識別器 (FIGI) 是根據物件管理集團 (OMG.org,一個國際、非營利性標準組織) 的準則發布的既定全球標準"

msgid "Legal Entity Identifier"
msgstr "法律實體標識碼"

msgid "Legal Entity Identifier (LEI) guid for symbol"
msgstr "符號的法人識別碼 (LEI) guid"

msgid "SIC"
msgstr "Sic"

msgid "Standard Industrial Classification (SIC) id for symbol"
msgstr "符號的標準工業分類 (SIC) ID"

msgid "Bloomberg guid"
msgstr "布隆伯格吉德"

msgid "Bloomberg guid for this symbol"
msgstr "彭博吉德為這個符號"

msgid "Company name"
msgstr "公司名稱"

msgid "Name of the company/entity"
msgstr "公司/實體名稱"

msgid "Company description"
msgstr "公司描述"

msgid "A description of the company and what they do/offer"
msgstr "公司的描述,以及他們做什麼/提供什麼"

msgid "Industry this company operates in"
msgstr "這家公司經營的行業"

msgid "Sector of the industry in which this symbol operates in"
msgstr "此符號在其中運行的行業部門"

msgid "Company website"
msgstr "公司網站"

msgid "URL of the companies website"
msgstr "公司網站網址"

msgid "Phone number"
msgstr "電話"

msgid "Phone number for this company. Usually corporate contact number."
msgstr "這家公司的電話號碼。通常是公司聯繫電話。"

msgid "Headquarter address"
msgstr "總部位址"

msgid "Headquarter state"
msgstr "總部狀態"

msgid "Headquarter country"
msgstr "總部國家"

msgid "CEO"
msgstr "Ceo"

msgid "Name of the companies current CEO"
msgstr "現任首席執行官的公司名稱"

msgid "Market cap"
msgstr "市值"

msgid "Current market cap for this company"
msgstr "這家公司的當前市值"

msgid "Employees"
msgstr "員工"

msgid "Approximate number of employees"
msgstr "員工總數"

msgid "Unknown error while connect"
msgstr "連接時出現未知錯誤"

msgid "Username"
msgstr "使用者"

msgid "Wmid"
msgstr "德米德"

msgid "EqualTo"
msgstr "等於"

msgid "GreaterThan"
msgstr "大Than"

msgid "GreaterThanOrEqualTo"
msgstr "大塔諾誇爾托"

msgid "LessThan"
msgstr "比比"

msgid "LessThanOrEqualTo"
msgstr "LessThanorqualTo"

msgid "NotEqualTo"
msgstr "NotEqualto"

msgid "NotGreaterThan"
msgstr "不是偉大的"

msgid "NotLessThan"
msgstr "不, 比"

msgid "Trade"
msgstr "每筆"

msgid "Compare operator"
msgstr "比較運算符"

msgid "Compare price type"
msgstr "比較價格類型"

msgid "Single point value"
msgstr "單點值"

msgid "Single point value of the instrument's trading price."
msgstr "工具交易價格的單點值。"

msgid "Cap price"
msgstr "上限價格"

msgid "If applicable, the binary contract type of the instrument."
msgstr "如果適用,則為工具的二進制協定類型。"

msgid "Floor price"
msgstr "底價"

msgid "If applicable, the floor price of the instrument."
msgstr "如果適用,儀器的底價。"

msgid "If specified, indicates whether this instrument is tradable or not."
msgstr "如果指定,則指示此工具是否可交易。"

msgid "Max price variation"
msgstr "最大價格變化"

msgid "If applicable, the differential static value for price banding."
msgstr "如果適用,價格區間的差分靜態值。"

msgid "Open time"
msgstr "開倉時間"

msgid "If applicable, the open time of the instrument."
msgstr "如果適用,儀器的打開時間。"

msgid "Period code"
msgstr "期間代碼"

msgid "If applicable, the period code of the instrument."
msgstr "如果適用,則為文書的期間代碼。"

msgid "Strike operator"
msgstr "罷工操作員"

msgid "If applicable, the strike price operator of the instrument."
msgstr "如果適用,則是工具的執行價格操作者。"

msgid "FCM id"
msgstr "Fcm ID"

msgid "The FCM (futures commission merchant) associated with this account."
msgstr "與此帳戶關聯的 FCM(期貨傭金商戶)。"

msgid "IB id"
msgstr "Ib ID"

msgid "The IB (introducing broker) associated with this account."
msgstr "與此帳戶關聯的 IB(引入經紀商)。"

msgid "Status of the account, usually \"active\" or \"inactive\"."
msgstr "帳戶的狀態,通常為\"活動\"或\"非活動\"。"

msgid "Algorithm"
msgstr "演演演算法"

msgid "The risk management algorithm used for the account."
msgstr "用於帳戶的風險管理演演演算法。"

msgid "Min account balance"
msgstr "最小賬戶餘額"

msgid "If applicable, the minimum account balance."
msgstr "如果適用,最低賬戶餘額。"

msgid "Min margin balance"
msgstr "最小保證金餘額"

msgid "If applicable, the minimum margin balance."
msgstr "如果適用,最低保證金餘額。"

msgid "If applicable, the loss limit."
msgstr "如果適用,損失限制。"

msgid "Buy limit"
msgstr "購買限額"

msgid "The maximum quantity allowed for buy orders."
msgstr "允許購買訂單的最大數量。"

msgid "Sell limit"
msgstr "銷售限額"

msgid "The maximum quantity allowed for sell orders."
msgstr "銷售訂單允許的最大數量。"

msgid "Max order qty"
msgstr "最大訂單數量"

msgid "The maximum quantity allowed for any orders."
msgstr "任何訂單允許的最大數量。"

msgid "Available buying power"
msgstr "可用的購買力"

msgid "The available buying power for the account."
msgstr "帳戶的可用購買力。"

msgid "Reserved buying power"
msgstr "保留購買力"

msgid "The reserved buying power for the account."
msgstr "帳戶的保留購買力。"

msgid "Used buying power"
msgstr "使用購買力"

msgid "The used buying power for the account."
msgstr "帳戶的已使用購買力。"

msgid "Cash on hand"
msgstr "手頭現金"

msgid "Cash on hand for this account."
msgstr "此帳戶的手頭現金。"

msgid "The margin balance on the account."
msgstr "帳戶上的保證金餘額。"

msgid "Reserved margin"
msgstr "預留保證金"

msgid "The reserved margin for the account."
msgstr "帳戶的預留保證金。"

msgid "Open Profit/Loss"
msgstr "開放式損益"

msgid "Closed Profit/Loss"
msgstr "封閉式損益"

msgid "Intraday"
msgstr "日內"

msgid "Cash and Carry"
msgstr "現金和攜帶"

msgid "Cover"
msgstr "覆蓋"

msgid "Bracket"
msgstr "支架"

msgid "2FA"
msgstr "2FA"

msgid "Fail to connect"
msgstr "無法連接"

msgid "REGULAR"
msgstr "定期"

msgid "BO"
msgstr "博"

msgid "CO"
msgstr "公司"

msgid "AMO"
msgstr "Amo"

msgid "Use saved credentials"
msgstr "使用已保存的憑據"

msgid "Opening balance"
msgstr "期期餘額"

msgid "Payin"
msgstr "Payin"

msgid "SPAN"
msgstr "跨度"

msgid "Realised profit"
msgstr "實現利潤"

msgid "Unrealised profit"
msgstr "未實現利潤"

msgid "Adhoc margin"
msgstr "Adhoc 保證金"

msgid "Exposure"
msgstr "價值"

msgid "Options premium"
msgstr "期權溢價"

msgid "Access Token"
msgstr "訪問權杖"

msgid "Access token is not valid."
msgstr "訪問權杖無效。"

msgid "Invalid client key"
msgstr "不正確用戶端金鑰"

msgid "Stop (Market)"
msgstr "停止(市場)"

msgid "NRML"
msgstr "Nrml"

msgid "CNC"
msgstr "數控"

msgid "MIS"
msgstr "Mis"

msgid "Reading master file..."
msgstr "讀取主檔案..."

msgid "Loading master file..."
msgstr "載入主檔案中..."

msgid "Loading indices from {exch.Value}..."
msgstr "從 \\exch 載入索引。值=..."

msgid "Market data app key"
msgstr "市場數據應用金鑰"

msgid "Market data secret key"
msgstr "市場數據密鑰"

msgid "Trading app key"
msgstr "交易應用程式金鑰"

msgid "Trading secret key"
msgstr "交易金鑰"

msgid "Server url is empty"
msgstr "伺服器 URL 為空"

msgid "MarketData public key is empty"
msgstr "市場數據公鑰為空"

msgid "MarketData secret Key is empty"
msgstr "市場數據密鑰為空"

msgid "Trading app key is empty"
msgstr "交易應用金鑰為空"

msgid "Requesting token from market data API..."
msgstr "從市場資料 API 要求權杖..."

msgid "Requesting token from trading API..."
msgstr "從交易 API 要求權杖..."

msgid "Initializing quotes socket..."
msgstr "初始化報價 socket..."

msgid "Initializing trade socket..."
msgstr "初始化交易Socket..."

msgid "Connecting to history server..."
msgstr "連線到歷史紀錄伺服器..."

msgid "CashMarginAvailable"
msgstr "現金馬吉納瓦利可"

msgid "MTM"
msgstr "Mtm"

msgid "RealizedMTM"
msgstr "實現 MTM"

msgid "UnrealizedMTM"
msgstr "未實現 MTM"

msgid "cashAvailable"
msgstr "現金可用"

msgid "collateral"
msgstr "抵押品"

msgid "marginUtilized"
msgstr "邊距已利用"

msgid "netMarginAvailable"
msgstr "netMarginAvailable"

msgid "BuyExposureFuturesLimit"
msgstr "購買曝光未來"

msgid "BuyExposureLimit"
msgstr "購買曝光限制"

msgid "BuyExposureOptionsLimit"
msgstr "購買曝光選項限制"

msgid "CNCLimit"
msgstr "CNCLimit"

msgid "GrossExposureDerivativesLimit"
msgstr "格羅斯曝光限制"

msgid "GrossExposureLimit"
msgstr "格羅斯曝光限制"

msgid "MTMLossLimitPresent"
msgstr "MTMLossLimit 前名"

msgid "SellExposureFuturesLimit"
msgstr "銷售曝光未來"

msgid "SellExposureLimit"
msgstr "銷售曝光限制"

msgid "SellExposureOptionsLimit"
msgstr "銷售曝光選項限制"

msgid "TurnoverLimitPresent"
msgstr "營業額限制"

msgid "BuyExposureLimitPresent"
msgstr "購買曝光限制"

msgid "CNCAmountUsed"
msgstr "CNCAMOUNT 已使用"

msgid "CNCLimitUsed"
msgstr "CNCLimitED"

msgid "ExposureMarginPresent"
msgstr "曝光馬金前名"

msgid "GrossExposureLimitPresent"
msgstr "格羅斯曝光限制存在"

msgid "LimitUsed"
msgstr "限制使用"

msgid "MarginUsed"
msgstr "保證金使用"

msgid "SellExposureLimitPresent"
msgstr "銷售曝光限制"

msgid "TotalSpanMargin"
msgstr "TotalSpanMargin"

msgid "BranchId"
msgstr "分支 Id"

msgid "SEBI"
msgstr "塞比"

msgid "ClientId"
msgstr "用戶端 Id"

msgid "ClientName"
msgstr "用戶端名稱"

msgid "ClientType"
msgstr "用戶端類型"

msgid "CreatedBy"
msgstr "建立者"

msgid "CreatedOn"
msgstr "已創建"

msgid "EmailId"
msgstr "電子郵件 Id"

msgid "IsInvestorClient"
msgstr "IsInvestorClient"

msgid "LastUpdatedBy"
msgstr "最後上一個"

msgid "LastUpdatedOn"
msgstr "LastUpdatedOn"

msgid "MobileNo"
msgstr "移動諾"

msgid "OfficeAddress"
msgstr "辦公室位址"

msgid "PAN"
msgstr "泛"

msgid "ResidentialAddress"
msgstr "住宅位址"

msgid "Requesting client config..."
msgstr "要求客戶端設定..."

msgid "CfiCode"
msgstr "CfiCode"

msgid "ISO 10962 provides a global standard for these classifications in the form of specific codes."
msgstr "ISO 10962 以特定代碼的形式為這些分類提供了全球標準。"

msgid "Auction number"
msgstr "拍賣編號"

msgid "VaRMargin"
msgstr "瓦爾馬金"

msgid "Issued capital"
msgstr "發行資本"

msgid "Tradeable"
msgstr "可交易"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "52 weeks high"
msgstr "52 周高"

msgid "52 weeks low"
msgstr "52 周低"

msgid "Initial"
msgstr "初始"

msgid "Pre expiry"
msgstr "到期前"

msgid "Delivery"
msgstr "交割"

msgid "Special buy"
msgstr "特價購買"

msgid "Special sell"
msgstr "特價銷售"

msgid "Tender"
msgstr "投標"

msgid "ELM long"
msgstr "埃爾姆長"

msgid "ELM short"
msgstr "埃爾姆短"

msgid "Expulsion date"
msgstr "驅逐日期"

msgid "Issue maturity date"
msgstr "發行到期日"

msgid "Re-admission date"
msgstr "重新入場日期"

msgid "Corporate action"
msgstr "公司行動"

msgid "Issue rate"
msgstr "發行費率"

msgid "Interest payment date"
msgstr "利息支付日期"

msgid "Listing date"
msgstr "上市日期"

msgid "Unique key"
msgstr "唯一鍵"

msgid "Credit rating"
msgstr "信用評級"

msgid "Record date"
msgstr "記錄日期"

msgid "No-delivery start date"
msgstr "不交貨開始日期"

msgid "No-delivery end date"
msgstr "不交貨結束日期"

msgid "Market type"
msgstr "市場類型"

msgid "Book closure start date"
msgstr "圖書結束開始日期"

msgid "Book closure end date"
msgstr "圖書結束結束日期"

msgid "Ex-date"
msgstr "截止日期"

msgid "Warning  percent"
msgstr "警告百分比"

msgid "Issue start date"
msgstr "簽發開始日期"

msgid "Remarks"
msgstr "言論"

msgid "User principals..."
msgstr "使用者主體..."

msgid "Connect to socket..."
msgstr "連線到 socket..."

msgid "Login to socket..."
msgstr "登入 socket..."

msgid "High52"
msgstr "高52"

msgid "Low52"
msgstr "低52"

msgid "Dividend amount"
msgstr "股息金額"

msgid "Dividend yield"
msgstr "股息收益率"

msgid "Dividend date"
msgstr "股息日"

msgid "Pe ratio"
msgstr "Pe 比率"

msgid "Peg ratio"
msgstr "佩格比"

msgid "Pb ratio"
msgstr "Pb 比率"

msgid "Pr ratio"
msgstr "Pr 比率"

msgid "Pcf ratio"
msgstr "Pcf 比率"

msgid "Gross margin TTM"
msgstr "毛利率 TTM"

msgid "Gross margin MRQ"
msgstr "毛利率 MRQ"

msgid "Net profit margin TTM"
msgstr "淨獲利率 TTM"

msgid "Net profit margin MRQ"
msgstr "淨獲利率 MRQ"

msgid "Operating margin TTM"
msgstr "營業利潤率 TTM"

msgid "Operating margin MRQ"
msgstr "營業利潤率 MRQ"

msgid "Return on equity"
msgstr "股本回報率"

msgid "Return on assets"
msgstr "資產回報率"

msgid "Return on investment"
msgstr "投資回報"

msgid "Quick ratio"
msgstr "快速比"

msgid "Current ratio"
msgstr "電流比"

msgid "Interest coverage"
msgstr "利息覆蓋範圍"

msgid "Total debt to capital"
msgstr "資本債務總額"

msgid "Lt debt to equity"
msgstr "將債務與權益"

msgid "Total debt to equity"
msgstr "債務與權益總額"

msgid "Eps TTM"
msgstr "Eps TTM"

msgid "Eps change percent TTM"
msgstr "Eps 變化百分比 TTM"

msgid "Eps change year"
msgstr "Eps 變化年"

msgid "Eps change"
msgstr "每股收益變化"

msgid "Rev change year"
msgstr "修訂版更改年"

msgid "Rev change TTM"
msgstr "修訂更改 TTM"

msgid "Rev change in"
msgstr "修訂更改"

msgid "Shares outstanding"
msgstr "已發行股份"

msgid "Market cap float"
msgstr "市值浮動"

msgid "Book value per share"
msgstr "每股賬面價值"

msgid "Short int to float"
msgstr "短 int 浮動"

msgid "Short int day to cover"
msgstr "短的 int 天覆蓋"

msgid "Div growth rate 3year"
msgstr "Div 增長率 3 年"

msgid "Dividend pay amount"
msgstr "股息支付金額"

msgid "Dividend pay date"
msgstr "股息支付日期"

msgid "Beta"
msgstr "試用版"

msgid "Vol 1day avg"
msgstr "Vol 1 天 avg"

msgid "Vol 10day avg"
msgstr "卷 10 天 avg"

msgid "Vol 3month avg"
msgstr "卷3個月avg"

msgid "Accrued interest"
msgstr "應計利息"

msgid "Available funds non marginable trade"
msgstr "可用資金非保證金交易"

msgid "Bond value"
msgstr "債券價值"

msgid "Cash balance"
msgstr "現金餘額"

msgid "Cash available for trading"
msgstr "可用於交易的現金"

msgid "Cash receipts"
msgstr "現金收據"

msgid "Day trading buying power"
msgstr "日交易購買力"

msgid "Day trading buying power call"
msgstr "日交易購買力呼叫"

msgid "Day trading equity call"
msgstr "日交易股票呼叫"

msgid "Equity percentage"
msgstr "權益百分比"

msgid "Liquidation value"
msgstr "清算值"

msgid "Long margin value"
msgstr "長保證金值"

msgid "Long option market value"
msgstr "長期權市場價值"

msgid "Long stock value"
msgstr "長庫存價值"

msgid "Maintenance call"
msgstr "維護呼叫"

msgid "Maintenance requirement"
msgstr "維護要求"

msgid "Margin equity"
msgstr "保證金權益"

msgid "Money market fund"
msgstr "貨幣市場基金"

msgid "Mutual fund value"
msgstr "共同基金價值"

msgid "RegTCall"
msgstr "註冊呼叫"

msgid "Short margin value"
msgstr "短保證金值"

msgid "Short option market value"
msgstr "短期期權市場價值"

msgid "Short stock value"
msgstr "短庫存價值"

msgid "Total cash"
msgstr "現金總額"

msgid "Is in call"
msgstr "正在呼叫中"

msgid "Unsettled cash"
msgstr "未結算現金"

msgid "Pending deposits"
msgstr "待定存款"

msgid "Short balance"
msgstr "短平衡"

msgid "Long market value"
msgstr "長期市值"

msgid "Money market Fund"
msgstr "貨幣市場基金"

msgid "Savings"
msgstr "儲蓄"

msgid "Short market value"
msgstr "短期市值"

msgid "Available funds"
msgstr "可用資金"

msgid "Buying power non marginable trade"
msgstr "購買力非保證金交易"

msgid "sma"
msgstr "Sma"

msgid "Stock buying power"
msgstr "股票購買力"

msgid "Option buying power"
msgstr "期權購買力"

msgid "Equity. Equal to Account Balance + Unrealized P/L"
msgstr "公平。"

msgid "Open positions count"
msgstr "未結頭寸數"

msgid "Open orders count"
msgstr "未結訂單數量"

msgid "Realized P/L"
msgstr "平倉損益"

msgid "Provides simulated data, allowing to test platform’s functionality"
msgstr "提供類比資料, 允許測試平臺的功能"

msgid "Spot"
msgstr "現貨"

msgid "Xena Listed Perpetuals"
msgstr "xena 上市的永久"

msgid "Positions and orders"
msgstr "職位和訂單"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "Maximal deviation from mid price"
msgstr "與中價的最大偏差"

msgid "Settlement currency"
msgstr "結算貨幣"

msgid "Max position volume"
msgstr "最大位置音量"

msgid "Contract value"
msgstr "合同價值"

msgid "Contract currency"
msgstr "合同貨幣"

msgid "Netting"
msgstr "網"

msgid "Rates:"
msgstr "率："

msgid "Distance"
msgstr "距離"

msgid "Moving boundary"
msgstr "移動邊界"

msgid "Moving time"
msgstr "移動時間"

msgid "Low index"
msgstr "低指數"

msgid "High index"
msgstr "高索引"

msgid "Free margin"
msgstr "免費保證金"

msgid "Maint. margin"
msgstr "緬因州。邊緣"
